{
    "Manage AI Categories": "管理AI类别",
    " records": "记录",
    "Oversee and organize various AI categories efficiently.": "有效地监督和监督各种AI类别。",
    "Search": "搜索",
    "Actions": "动作",
    "Delete": "删除",
    "Create new": "创建新的",
    "Edit": "编辑",
    "Create Categories": "创建类别",
    "Status": "状态",
    "Enable": "启用",
    "Disable": "禁用",
    "Name": "名称",
    "Enter Category Name": "输入类别名称",
    "Icon": "图标",
    "Enter Font Awesome Icon": "输入字体很棒的图标",
    "Highlight Color": "突出显示颜色",
    "Close": "关闭",
    "Save changes": "保存更改",
    "AI Settings": "AI设置",
    "AI Templates": "AI模板",
    "Manage Categories": "管理类别",
    "Oversee and organize various AI categories efficiently": "有效监督和组织各种AI类别",
    "Filters": "过滤器",
    "File Type": "文件类型",
    "All": "全部",
    "AI Configuration": "AI配置",
    "Set up and customize your AI settings easily.": "设置并轻松自定义您的AI设置。",
    "General configuration": "一般配置",
    "AI Platform": "AI平台",
    "Default Language": "默认语言",
    "Default Tone Of Voice": "语音的默认音调",
    "Default Creativity": "默认创造力",
    "Maximum Input Length": "最大输入长度",
    "Maximum Ouput Length": "最大out uput长度",
    "OpenAI": "Openai",
    "API Key": "API密钥",
    "Enter API Key": "输入API密钥",
    "Default Model": "默认模型",
    "Gemini AI": "Gemini AI",
    "Deepseek AI": "DeepSeek AI",
    "Settings": "设置",
    "Set up and customize your AI settings easily": "设置并轻松自定义您的AI设置",
    "AI Credits": "AI积分",
    "Word Credits": "单词学分",
    "Specify the maximum number of credits permitted for this package. To allow unlimited credits, enter -1": "指定此软件包允许的最大信用次数。要允许无限学分，请输入-1",
    "Media Credits": "媒体积分",
    "Characters Included": "包括字符",
    "Minutes Included": "包括分钟",
    "AI Model Rates": "AI模型率",
    "Purpose:": "目的：",
    "Customize the conversion rate from token to credit for each AI model to control AI usage costs in your system.": "自定义每个AI模型从令牌到信用的转换率，以控制系统中的AI使用成本。",
    "How to use:": "如何使用：",
    "For each model, enter the number of credits that will be deducted for each token used.": "对于每个模型，输入将扣除使用的每个令牌的信用次数。",
    "Example:": "示例：",
    "means 20 token = 1 credits (using this model will cost double).": "表示20个令牌= 1个学分（使用此型号将花费两倍）。",
    "Note:": "注意：",
    "Claude AI": "Claude AI",
    "AI Usage Report": "AI用法报告",
    "AI Token Summary": "AI令牌摘要",
    "Period": "期",
    "Token Limit": "令牌限制",
    "Tokens Used": "使用的令牌",
    "Remaining Tokens": "剩余的令牌",
    "Token Usage by Model": "按模型的标记使用",
    "Model": "模型",
    "Daily Token Usage": "每天的令牌用法",
    "Date": "日期",
    "AI Reports": "AI报告",
    "AI token usage and performance insights by model.": "AI令牌的用法和性能洞察力。",
    "Export PDF": "导出PDF",
    "Daily AI Token Usage": "每日AI令牌使用",
    "Token Usage by AI Model": "AI模型的标记用法",
    "AI Report": "AI报告",
    "Daily AI Credit Usage": "每日AI信用使用",
    "Credit Usage by AI Model": "AI模型的信用使用",
    "No Plan": "没有计划",
    "No Expiry": "没有到期",
    "Unlimited": "无限",
    "Here's an overview of your recent activity and content.": "这是您最近的活动和内容的概述。",
    "Expires:": "到期：",
    "Upgrade": "升级",
    "Credit Limit": "信用额度",
    "Used": "使用",
    "Remaining": "剩下",
    "No limit": "没有限制",
    "Credits Used": "使用的学分",
    "Credits Remaining": "剩下的学分",
    "AI Stats": "AI统计",
    "Content": "内容",
    "Category": "类别",
    "Category icon": "类别图标",
    "Category color": "类别颜色",
    "Action": "动作",
    "Are you sure you want to delete this item?": "您确定要删除此项目吗？",
    "Pre-made formats designed for use with AI.": "预先制作的格式，旨在与AI一起使用。",
    "Update AI Templates": "更新AI模板",
    "Categories": "类别",
    "Select categories": "选择类别",
    "Enter yout content": "输入Yout内容",
    "View All Templates": "查看所有模板",
    "Enter your content": "输入您的内容",
    "Admin API Integration": "管理API集成",
    "Seamless integration for managing admin API requests": "用于管理管理API请求的无缝集成",
    "API Integration": "API集成",
    "Commission": "委员会",
    "Pending": "未决",
    "Approved": "批准",
    "Rejected": "被拒绝",
    "Affiliate Report": "会员报告",
    "Generated at:": "生成：",
    "Total Conversions": "总转换",
    "Total Clicks": "总点击",
    "Total Amount": "总金额",
    "Total Commission": "全部佣金",
    "Total Approved": "批准了",
    "Total Withdrawal": "总撤回",
    "Total Balance": "总余额",
    "Affiliate Reports": "会员报告",
    "Affiliate Reports provide insights into commission earnings and referral performance": "会员报告提供了有关佣金收入和推荐绩效的见解",
    "All Affiliates": "所有分支机构",
    "Commission By Day": "白天委托",
    "Commission By Month": "按月委托",
    "Commission Status": "佣金状态",
    "Withdrawal By Day": "白天提取",
    "Affiliate Referral Summary": "会员推荐摘要",
    "Clicks": "单击",
    "The number of times your referral link has been clicked by visitors.": "访问者单击您的推荐链接的次数。",
    "Referrals": "推荐",
    "This shows how many people have taken action through your link.": "这显示了有多少人通过您的链接采取了行动。",
    "This is the total commission awaiting approval.": "这是等待批准的佣金。",
    " This represents commission that has been approved for payout.": "这代表已批准支付的佣金。",
    "Paid": "付费",
    "The amount of commission that's actually been paid out.": "实际支付的佣金金额。",
    "Next payout": "下一个付款",
    "This is the total remaining commission or earnings since the last payout.": "这是自上次支出以来的剩余佣金或收益。",
    "Affiliate referral stats including earnings, clicks, and conversions summary.": "会员推荐统计数据，包括收入，点击和转换摘要。",
    "Finance": "财务",
    "Affiliate": "会员",
    "Please select at least one item": "请至少选择一个项目",
    "Unable to process the withdrawal request due to insufficient account balance.": "由于帐户余额不足而无法处理提款请求。",
    "Unable to process the withdrawal request because the amount is less than the affiliate's minimum withdrawal threshold.": "无法处理提款请求，因为金额小于关联公司的最小提款阈值。",
    "Affiliater": "会员",
    "User Fullname": "用户全名",
    "User Email": "用户电子邮件",
    "User Avatar": "用户头像",
    "Transaction ID": "事务ID",
    "Amount": "金额",
    "Commission Rate": "佣金率",
    "Transaction Status": "交易状态",
    "Created at": "创建",
    "Reject": "拒绝",
    "Affiliate Commissions": "会员委员会",
    "Approved Affiliate Commissions: Verified earnings from referrals and partnerships": "批准的会员委员会：转诊和合作伙伴关系的验证",
    "Refund": "退款",
    "Success": "成功",
    "Approve": "批准",
    "Succeed": "成功",
    "Affiliate Settings": "会员设置",
    "Configure affiliate commissions, tracking, and payment options easily": "配置会员佣金，跟踪和付款选项",
    "Affiliate Minimum Withdrawal": "会员最小提款",
    "Affiliate Commission Percentage (%)": "会员佣金百分比（％）",
    "Enter Affiliate Commission Percentage (%)": "输入会员佣金百分比（％）",
    "The types of payments accepted for withdrawal": "提取的付款类型",
    "Enter types of payments": "输入付款类型",
    "Onetime Commission": "一次佣金",
    "If you enable this feature, the affiliate will receive a commission only once. If you disable this feature, the affiliate will receive a recurring commission for each purchase.": "如果您启用此功能，则会员将仅收到一次佣金。如果禁用此功能，则该会员将获得每次购买的经常性佣金。",
    "Bank": "银行",
    "Notes": "注释",
    "Affiliate Withdrawal Requests": "会员提款请求",
    "Manage and process withdrawal requests efficiently": "有效地管理和处理提取请求",
    "Create": "创建",
    "Description": "描述",
    "Enter description": "输入描述",
    "Affiliate Withdrawal": "会员提款",
    "Updated successfully": "成功更新",
    "Edit note": "编辑注释",
    "Note": "注意",
    "Enter your note": "输入您的笔记",
    "Appearance": "外观",
    "The interface matches brand and preferences": "界面与品牌和偏好匹配",
    "Backend configure": "后端配置",
    "Sidebar type": "侧栏类型",
    "Open": "打开",
    "Hover": "徘徊",
    "Theme color": "主题颜色",
    "Dark": "黑暗",
    "Light": "光",
    "Sidebar icon color": "侧栏图标颜色",
    "Default": "默认值",
    "Custom Color": "自定义颜色",
    "Custom color": "自定义颜色",
    "Blog Categories": "博客类别",
    "Organize blog categories seamlessly for efficient content management": "无缝组织博客类别以进行有效的内容管理",
    "Frontend": "前端",
    "Blogs": "博客",
    "Create Blog Categories": "创建博客类别",
    "Short description": "简短描述",
    "Color": "颜色",
    "Manage Blog Tags": "管理博客标签",
    "Easily create, edit, and manage blog tags seamlessly!": "轻松地创建，编辑和管理博客标签无缝！",
    "Add new": "添加新",
    "Create Blog Tag": "创建博客标签",
    "Enter Tag Name": "输入标签名称",
    "Example: fas fa-tag": "示例：FAS FA-TAG",
    "Manage Tags": "管理标签",
    "Tags": "标签",
    "Blog Tags": "博客标签",
    "Enter short description": "输入简短描述",
    "Detail": "细节",
    "Desc": "DESC",
    "thumbnail": "缩略图",
    "Created": "创建",
    "A category selection is required.": "需要类别选择。",
    "Blogs Management": "博客管理",
    "Efficiently manage, curate, and oversee engaging blog content": "有效地管理，策划和监督引人入胜的博客内容",
    "Edit Blog": "编辑博客",
    "New Blog": "新博客",
    "Modify existing subscription plan details and pricing options.": "修改现有的订阅计划详细信息和定价选项。",
    "Craft and publish a new blog post effortlessly": "毫不费力地制作并发表新的博客文章",
    "Back": "回来",
    "Title": "标题",
    "Enter content": "输入内容",
    "Thumbnail": "缩略图",
    "Add Tags": "添加标签",
    "Featured": "特色",
    "Yes": "是的",
    "No": "不",
    "View All Posts": "查看所有帖子",
    "Revise and enhance blog content seamlessly with precision": "以精确度无缝地修改和增强博客内容",
    "Broadcast Configuration": "广播配置",
    "Configure real-time broadcast settings for your application.": "为您的应用程序配置实时广播设置。",
    "Broadcast Driver": "广播驱动程序",
    "Pusher": "PUSHER",
    "App ID": "应用ID",
    "App Key": "应用程序",
    "App Secret": "App Secret",
    "Cluster": "集群",
    "Broadcast": "广播",
    "CAPTCHA Settings": "CAPTCHA设置",
    "Configure bot protection using captcha verification and options": "使用CAPTCHA验证和选项配置机器人保护",
    "CAPTCHA Type": "CAPTCHA类型",
    "Google reCaptcha V2": "Google Recaptcha V2",
    "Cloudflare Turnstile": "Cloudflare旋转栅门",
    "Google site key": "Google站点密钥",
    "Google secret key": "Google Secret Key",
    "Cloudflare site key": "Cloudflare站点密钥",
    "Cloudflare secret key": "Cloudflare Secret Key",
    "Captcha": "CAPTCHA",
    "Code": "代码",
    "Discount": "折扣",
    "Usage count": "用法计数",
    "Usage limit": "使用限制",
    "Start date": "开始日期",
    "End date": "结束日期",
    "The plan you chose is unavailable.": "您选择的计划不可用。",
    "Coupon": "优惠券",
    "Enter coupon code and secure exclusive savings today.": "立即输入优惠券代码并获得独家储蓄。",
    "Enter coupon": "输入优惠券",
    "Apply": "应用",
    "This coupon does not apply to this plan.": "此优惠券不适用于此计划。",
    "The coupon becomes active on %s.": "优惠券在％s上变得活跃。",
    "This coupon has reached its usage limit and can no longer be used.": "该优惠券已达到其使用限制，无法再使用。",
    "Coupons": "优惠券",
    "Seamlessly manage subscription plans to drive revenue growth.": "无缝管理订阅计划以推动收入增长。",
    "Edit Coupon": "编辑优惠券",
    "Create New Coupon": "创建新优惠券",
    "Easily create and customize a new subscription plan.": "轻松创建并自定义新的订阅计划。",
    "Coupon by": "优惠券",
    "Percent": "百分比",
    "Price": "价格",
    "Discount value": "折扣价值",
    "Set -1 is unlimited": "SET -1是无限的",
    "Coupon applied successfully.": "优惠券成功应用。",
    "Credit Rates": "信用率",
    "View and set credit rates for all features in detail.": "详细查看并设置所有功能的信用率。",
    "Your team has unlimited credits for this plan.": "您的团队对此计划具有无限的学分。",
    "Your team has reached its credits quota. Please upgrade your plan or wait for the next period.": "您的团队已达到其信用配额。请升级您的计划或等待下一阶段。",
    "Unknown": "未知",
    "Expired": "过期",
    "N\/A": "N\/A。",
    "Welcome, :name', ['name' => $user->fullname ?? __('No User": "欢迎，：名称'，['name'=> $ user-> fullname ?? __（'没有用户",
    "Your Credits": "您的学分",
    "Credits Usage": "信用用法",
    "": "",
    "Your team has :count credits left in this quota period.": "您的团队有：在此配额期间剩下的数值。",
    "Welcome, :name": "欢迎：名称",
    "No User": "没有用户",
    ":left left": "：向左",
    "Crons": "Crons",
    "Automates scheduled tasks for efficient time-based execution": "自动化计划的任务以进行有效的基于时间的执行",
    "More": "更多",
    "Cron key updated successfully": "Cron密钥成功更新了",
    "Secure Cron Key": "安全cron密钥",
    "Changing the key requires updating all cronjobs in your system for continued operation. Are you sure you want to continue?": "更改密钥需要更新系统中的所有cronjobs才能继续操作。您确定要继续吗？",
    "Use this secret key for secure URL-based cron execution": "使用此秘密键进行安全URL的CRON执行",
    "List Cron": "列表cron",
    "Use cron with URL": "将Cron与URL一起使用",
    "Use cron with Artisan Command": "将Cron与Artisan Command一起使用",
    "Dashboard": "仪表板",
    "Welcome, Admin": "欢迎，管理员",
    "Overview of platform performance, user activity, and system health.": "平台性能，用户活动和系统健康的概述。",
    "Embed Code": "嵌入代码",
    "Code snippet to display external content on websites.": "代码代码片段以在网站上显示外部内容。",
    "Google Analytics 4 (GA4)": "Google Analytics（GA4）",
    "It is a powerful tool by Google that helps you track and analyze user behavior on your website or app.": "这是Google的强大工具，可帮助您在网站或应用程序上跟踪和分析用户行为。",
    "Frequently Asked Questions": "经常提出问题",
    "Essential answers to common queries for immediate clarity": "立即清晰的常见查询的基本答案",
    "Edit FAQ": "编辑常见问题解答",
    "Modify and update your FAQ with ease": "轻松修改和更新您的常见问题",
    "New FAQ": "新常见问题解答",
    "Craft and publish a new FAQ effortlessly": "毫不费力地制作并发表新的常见问题解答",
    "FAQ Detail": "FAQ细节",
    "Enter title": "输入标题",
    "FAQs": "常见问题解答",
    "Theme does not exist or is unavailable.": "主题不存在或不可用。",
    "Theme activated successfully!": "主题成功激活了！",
    "Invalid file.": "无效的文件。",
    "Theme already exists.": "主题已经存在。",
    "theme.json not found in theme package.": "主题。",
    "Theme imported successfully!": "主题成功导入！",
    "Could not open the zip file.": "无法打开zip文件。",
    "Frontend Theme Manager": "前端主题管理器",
    "Easily manage and activate guest site themes.": "轻松管理和激活来宾网站主题。",
    "Import": "导入",
    "Active": "活动",
    "Author": "作者",
    "Version": "版本",
    "Use Theme": "使用主题",
    "Currently Actived": "当前活跃",
    "Themes": "主题",
    "Text direction": "文本方向",
    "Auto Translate": "自动翻译",
    "Languages": "语言",
    "Manage all languages on your site": "管理网站上的所有语言",
    "Update Languages": "更新语言",
    "Edit Language": "编辑语言",
    "Add New Language": "添加新语言",
    "Modify existing language details and settings.": "修改现有的语言详细信息和设置。",
    "Add a new language to your system.": "为您的系统添加新语言。",
    "Language": "语言",
    "Select language": "选择语言",
    "LTR": "Ltr",
    "RTL": "RTL",
    "Is default": "是默认值",
    "View All Languages": "查看所有语言",
    "Language changed successfully.": "语言成功改变了。",
    "The uploaded file must be in JSON format.": "上传的文件必须是JSON格式。",
    "At least one file is required.": "至少需要一个文件。",
    "Files must be an array.": "文件必须是一个数组。",
    "Import successful": "导入成功",
    "Auto translation completed successfully.": "自动翻译成功完成。",
    "Auto translation failed: ": "自动翻译失败：",
    "Export": "导出",
    "Translation item not found": "找不到翻译项目",
    "Language file not found": "找不到语言文件",
    "Update successfully": "成功更新",
    "Language Item not found": "找不到语言项目",
    "Translation Successfully": "成功翻译",
    "Translation Failed: ": "翻译失败：",
    "Value": "值",
    "RecoredID": "RecoredId",
    "Languages updated successfully.": "语言成功更新。",
    "Update and manage words in language packages efficiently.": "有效地更新和管理语言软件包中的单词。",
    "Edit Translations": "编辑翻译",
    "The system will automatically translate the entire language using Google Translate.": "系统将使用Google Translate自动翻译整个语言。",
    "All your previous language changes will be replaced after updating. Are you sure you want to auto-translate this language?": "更新后，您以前的所有语言更改将替换。您确定要自动翻译这种语言吗？",
    "Warning: This action will overwrite all your previous language changes. Are you sure you want to proceed with auto-translating this language?": "警告：此操作将覆盖您以前的所有语言更改。您确定要自动翻译这种语言吗？",
    "Deleted successfully": "成功删除",
    "Flag": "标志",
    "Your email has been sent successfully": "您的电子邮件已成功发送",
    "Mail Sender": "邮件发送者",
    "Send custom messages manually to selected user accounts.": "手动将自定义消息发送到选定的用户帐户。",
    "Recipient(s)": "收件人",
    "Subject": "主题",
    "Message": "消息",
    "Available Variables": "可用变量",
    "Username": "用户名",
    "Full name": "全名",
    "Email address": "电子邮件地址",
    "Plan name": "计划名称",
    "Plan description": "计划描述",
    "Plan price": "计划价格",
    "Expiration date": "到期日期",
    "Plan type": "计划类型",
    "Trial days": "试用日",
    "Send": "发送",
    "Mail System": "邮件系统",
    "') }}\" class=\"form-control\" name=\"subject\" id=\"subject\" type=\"text\" value=\"\">\n                            <\/div>\n                        <\/div>\n                        <div class=\"col-md-12\">\n                            <div class=\"mb-4\">\n                                <label for=\"content\" class=\"form-label\">{{ __(": "'）}}}“ class =” form-control“ name =”主题“ id =”主题=“ type” type =“ text” valie =“”>",
    "Test Email": "测试电子邮件",
    "This is a test email.": "这是一封测试电子邮件。",
    "Mail Server": "邮件服务器",
    "Configure and manage your email server settings": "配置和管理您的电子邮件服务器设置",
    "General settings": "一般设置",
    "Email Protocol": "电子邮件协议",
    "Mail": "邮件",
    "SMTP": "SMTP",
    "Sender Email": "发送者电子邮件",
    "Sender Name": "发件人名称",
    "SMTP Settings": "SMTP设置",
    "SMTP Server": "SMTP服务器",
    "SMTP Username": "SMTP用户名",
    "SMTP Password": "SMTP密码",
    "SMTP Port": "SMTP端口",
    "SMTP Encryption": "SMTP加密",
    "NONE": "无",
    "TLS": "TLS",
    "SSL": "SSL",
    "Test Send Email": "测试发送电子邮件",
    "Recipient email address": "收件人电子邮件地址",
    "Send now": "立即发送",
    "Email sent!": "发送电子邮件！",
    "Send failed! Check your mail config.": "发送失败！检查您的邮件配置。",
    "Missing required fields.": "缺少所需字段。",
    "Template not found.": "找不到模板。",
    "Template file does not exist.": "模板文件不存在。",
    "Template saved successfully.": "模板成功保存了。",
    "Failed to save template: ": "无法保存模板：",
    "Mail Templates": "邮件模板",
    "Reusable email content layouts for system notifications.": "可重复使用的电子邮件内容布局用于系统通知。",
    "Please confirm that all information is correct and that you intend to proceed with the changes.": "请确认所有信息都是正确的，并且您打算进行更改。",
    "Variables:": "变量：",
    "Save Changes": "保存更改",
    "Mail Themes": "邮寄主题",
    "Customizable email layouts for consistent, branded communication.": "可自定义的电子邮件布局，以一致，品牌通信。",
    "Theme Preview": "主题预览",
    "No preview": "无预览",
    "No description": "没有描述",
    "Slug": "Sl",
    "Email Notification": "电子邮件通知",
    "User": "用户",
    "Plan": "计划",
    "Payment ID": "付款ID",
    "Currency": "货币",
    "Cancel": "取消",
    "Payment Manual": "付款手册",
    "Show manual payment amounts and transaction details": "显示手动付款金额和交易详细信息",
    "Add New Payment": "添加新付款",
    "User Name": "用户名",
    "Select user": "选择用户",
    "Select your plan": "选择您的计划",
    "Select your plans": "选择您的计划",
    "Basic": "基本",
    "Standard": "标准",
    "Premium": "高级",
    "Enter transaction ID": "输入事务ID",
    "Enter Amount": "输入金额",
    "notes": "注释",
    "Enter notes": "输入注释",
    "Enter note": "输入注释",
    "Created Time": "创建了时间",
    "Enter Created Time": "输入创建时间",
    "Manual Payments": "手动付款",
    "Payment Info": "付款信息",
    "Once you approve, the system will move the user to the selected customer segment. This action cannot be undone. Are you sure you want to proceed?": "一旦您批准，系统将将用户移至所选的客户段。该动作不能撤消。您确定要继续吗？",
    "Succeeded": "成功",
    "Deleted!": "已删除！",
    "Item not found!": "找不到项目！",
    "Marketplace": "市场",
    "Powerful, plug-and-play modules to extend your website with new features, tools, and integrations—easy to install and manage for everyone.": "功能强大的插件模块，可通过新功能，工具和集成扩展您的网站，以安装和管理每个人。",
    "Unable to load Marketplace data.": "无法加载市场数据。",
    "Missing install info from API response.": "缺少API响应中的安装信息。",
    "Download URL not found.": "找不到下载URL。",
    "Unable to unzip addon.": "无法解开拉链。",
    "Addon installed successfully.": "插件成功安装了。",
    "The uploaded ZIP does not contain a valid module (missing module.json).": "上传的ZIP不包含有效的模块（缺少模块。JSON）。",
    "Unable to open the ZIP file.": "无法打开zip文件。",
    "Addon not found or not installed from marketplace.": "未从市场上找到或未安装addon。",
    "This module is deactivated. Please activate it before updating.": "该模块已停用。请在更新之前激活它。",
    "No update available.": "没有可用的更新。",
    "Addon not found.": "找不到addon。",
    "Addon has been permanently deleted.": "ADDON已被永久删除。",
    "Manage Addons": "管理插件",
    "Discover and install powerful modules for Stackposts": "发现并安装用于堆栈的强大模块",
    "Enter your keyword": "输入您的关键字",
    "Install": "安装",
    "Activated": "激活",
    "Deactivated": "停用",
    "Version:": "版本：",
    "Update Add-on": "更新附加组件",
    "Go to Add-on": "去附加",
    "Active Add-on": "活动附加组件",
    "Are you sure you want to deactive this addon?": "您确定要停用此插件吗？",
    "Deactive Add-on": "停用插件",
    "The addon will be permanently deleted from the system and cannot be recovered. Are you sure you want to delete this addon?": "插件将从系统中永久删除，无法恢复。您确定要删除此插件吗？",
    "Delete Add-on": "删除附加组件",
    "No addons found.": "找不到插件。",
    "Live Demo": "实时演示",
    "Installed": "已安装",
    "Buy Now": "立即购买",
    "No modules found.": "找不到模块。",
    "Install Plugins \/ Addons": "安装插件 \/插件",
    "Via Purchase Code": "通过购买代码",
    "Via ZIP File": "通过zip文件",
    "Purchase Code": "购买代码",
    "This form is for installing plugins or themes only.": "此表格仅用于安装插件或主题。",
    "Main script reinstallation is not allowed.": "不允许重新安装主要脚本。",
    "Ensure your server has permission.": "确保您的服务器已许可。",
    "Install Now": "立即安装",
    "Select ZIP File": "选择zip文件",
    "The ZIP file must be a valid module package.": "ZIP文件必须是有效的模块软件包。",
    "Do not upload the main script or core modules.": "不要上传主脚本或核心模块。",
    "Ensure your server has write permission to \/modules directory.": "确保您的服务器对 \/模块目录具有写入权限。",
    "Install from ZIP": "从Zip安装",
    "Changelog": "ChangElog",
    "No FAQs found for this module.": "为此模块找不到常见问题解答。",
    "Support Information": "支持信息",
    "Contact Support": "联系支持",
    "Module Detail": "模块详细信息",
    "Explore full detail and purchase this module for your Stackposts system": "探索完整的细节并为您的stackPosts系统购买此模块",
    "By": "",
    "Recently Updated": "最近更新了",
    "Well Documented": "有据可查",
    "Support": "支持",
    "Quality verified": "质量验证",
    "6 months support included": "包括6个月的支持",
    "Lifetime updates & usage": "终身更新和用法",
    "Buy now": "立即购买",
    "Back to Marketplace": "回到市场",
    "Sales": "销售",
    "Views": "视图",
    "Product Info": "产品信息",
    "Last Update": "最后更新",
    "Published": "出版",
    "Framework": "框架",
    "Compatible": "兼容",
    "Download failed: :error": "下载失败：：错误",
    "Failed to extract addon: :error": "无法提取addon ::错误",
    "Module installed, but failed to save info to the database: :error": "已安装模块，但无法将信息保存到数据库：：错误",
    "Module \":module\" has been installed successfully!": "模块“：模块”已成功安装！",
    "Addon updated successfully to version :ver": "插件成功更新到版本：ver",
    "Failed to delete the module: :error": "无法删除模块：：错误",
    "Failed to activate the addon: :error": "无法激活addon ::错误",
    "Failed to deactivate the addon: :error": "未能停用addon ::错误",
    "Update to :version": "更新到：版本",
    ":sales Sales": "：销售销售",
    "You cannot active main script": "您无法主动主脚本",
    "You cannot deactive main script": "您不能停用主脚本",
    "No addons found": "找不到插件",
    "There are currently no addons available in the system.": "当前系统中没有可用的插件。",
    "Discover and install powerful modules": "发现并安装功能强大的模块",
    "No modules found": "找不到模块",
    "No modules are available in the marketplace at this time. Please check back later for new modules or updates.": "目前在市场上没有可用的模块。请稍后再检查一下新的模块或更新。",
    "Go to Dashboard": "转到仪表板",
    "Notification Settings": "通知设置",
    "Customize your notification preferences for optimal alerts": "自定义您的通知首选项以获取最佳警报",
    "Notifications": "通知",
    "Link": "链接",
    "Created by": "创建",
    "Created At": "创建",
    "Are you sure you want to delete this notification?": "您确定要删除此通知吗？",
    "Manual notification updated successfully.": "手动通知成功更新了。",
    "Manual notification sent successfully.": "成功发送了手动通知。",
    "Manual Notifications": "手动通知",
    "New Notification": "新通知",
    "Notification": "通知",
    "Mark all as read": "将所有内容标记为读取",
    "Archive all": "全部存档",
    "Send Notification": "发送通知",
    "Send To Users": "发送给用户",
    "Enter notification title": "输入通知标题",
    "Enter your message": "输入您的消息",
    "URL (Optional)": "URL（可选）",
    "Enter your url notification": "输入您的URL通知",
    "Payment Getway Configuration": "付款Getway配置",
    "Integrate payment gateway for secure and seamless transactions": "整合安全和无缝交易的支付网关",
    "Payment Configuration": "付款配置",
    "From": "来自",
    "Payment History": "付款历史记录",
    "Show payment amounts dates statuses and methods": "显示付款金额日期状态和方法",
    "Add New Transaction": "添加新事务",
    "Payment Type": "付款类型",
    "Select your type": "选择您的类型",
    "PayPal": "Paypal",
    "Stripe": "条纹",
    "Paystack": "Paystack",
    "Payment Manual Configurations": "付款手册配置",
    "Set up manual payment options and instructions easily": "轻松设置手动付款选项和说明",
    "Manual Payment Settings": "手动付款设置",
    "Prefix": "前缀",
    "Manual Payment Information": "手动付款信息",
    "Please enter your manual payment details, including Account Name, Account Number, Branch, SWIFT\/BIC Code, Reference Information, and Payment Amount. This ensures that your clients can complete their transactions accurately.": "请输入您的手动付款详细信息，包括帐户名称，帐号，分支机构，SWIFT\/BIC代码，参考信息和付款金额。这样可以确保您的客户可以准确完成交易。",
    "Manual Payment Info": "手动付款信息",
    "Income": "收入",
    "Revenue": "收入",
    "Payment Report PDF": "付款报告PDF",
    "Payment Summary": "付款摘要",
    "Total Income": "总收入",
    "Top Gateway": "顶部网关",
    "Success & Refunds": "成功与退款",
    "Success Transactions": "成功交易",
    "Refunded Transactions": "退还交易",
    "Latest Payments": "最新付款",
    "Email": "电子邮件",
    "Chart": "图表",
    "Payment reports": "付款报告",
    "Summary of payment transactions, history, and reports.": "付款交易，历史记录和报告摘要。",
    "Compared to last %d days": "与最后％D天相比",
    "Most used gateway": "最常用的网关",
    "Refund Transactions": "退款交易",
    "Payments by Gateway": "通过网关付款",
    "Daily Income": "每日收入",
    "Top Plans by Revenue": "收入的最高计划",
    "Payment Report": "付款报告",
    "Payment Stats": "付款统计",
    "Subscription ID": "订阅ID",
    "Customer ID": "客户ID",
    "Payment Subscriptions": "付款订阅",
    "Manage and review your subscription payments efficiently": "有效地管理和审查您的订阅付款",
    "Add new Subscription": "添加新订阅",
    "Enter plan name": "输入计划名称",
    "Selecte Subcription (Plan)": "选择子标准（计划）",
    "Entrepreneur": "企业家",
    "Enter Payment Type": "输入付款类型",
    "CoinPayment": "共产",
    "Enter Subscription ID": "输入订阅ID",
    "Enter a number": "输入一个数字",
    "Created Date": "创建日期",
    "Enter Date and Time": "输入日期和时间",
    "Type": "类型",
    "Free Plan": "免费计划",
    "Plan Type": "计划类型",
    "Monthly": "每月",
    "Yearly": "一年一度",
    "Lifetime": "生命",
    "Plan Management": "计划管理",
    "Edit plan": "编辑计划",
    "Create new plan": "创建新计划",
    "Plan info": "计划信息",
    "Position": "位置",
    "Pricing": "定价",
    "Payment Frequency": "付款频率",
    "Trial day": "试用日",
    "Channels": "频道",
    "Max channels": "最大通道",
    "Enter the maximum number of channels allowed in this package. Set the value to -1 for unlimited channels.": "输入此软件包中允许的最大通道数。将值设置为无限频道的-1。",
    "The number of channels is calculated based on": "基于",
    "Each social network": "每个社交网络",
    "Entire social network": "整个社交网络",
    "Select All": "选择全部",
    "Publishing": "出版",
    "Daily Post Limit": "每日邮政限制",
    "Limit the number of posts each user can publish per day. Set the value to -1 for unlimited posts.": "限制每个用户每天可以发布的帖子数量。将值设置为无限帖子的-1。",
    "Allow Content Publishing To": "允许内容发布到",
    "Limit the number. Set the value to -1 for unlimited posts.": "限制数字。将值设置为无限帖子的-1。",
    "AI Features": "AI功能",
    "AI Content": "AI内容",
    "AI Writer": "AI作者",
    "AI Images": "AI图像",
    "AI Video": "AI视频",
    "AI Videos": "AI视频",
    "Files": "文件",
    "File picker": "文件拾取器",
    "Google Drive": "Google Drive",
    "Dropbox": "Dropbox",
    "OneDrive": "OneDrive",
    "Image Editor": "图像编辑器",
    "Max. storage size (MB)": "最大。存储尺寸（MB）",
    "Max. file size (MB)": "最大。文件大小（MB）",
    "AI Publishing": "AI出版",
    "Bulk Post": "批量职位",
    "AI Contents": "AI内容",
    "Teams": "团队",
    "Watermark": "水印",
    "URL Shortener": "URL Shortener",
    "Proxies": "代理",
    "Captions": "标题",
    "Plans": "计划",
    "Your subscription plan is invalid or has been deleted. Please select a new plan.": "您的订阅计划无效或已删除。请选择一个新计划。",
    "Access Features": "访问功能",
    "Payment successful! Your plan has been upgraded.": "付款成功！您的计划已升级。",
    "Invalid or unavailable free plan.": "无效或不可用的免费计划。",
    "Your free plan has been activated successfully!": "您的免费计划已成功激活！",
    "Other": "其他",
    "Your Plan": "您的计划",
    "Expire:": "到期：",
    "AI Credits used": "使用的AI信用",
    "Upgrade \/ Details": "升级 \/详细信息",
    "Free Plan: ": "免费计划：",
    "Select YES to make the plan free with no expiration date.": "选择“是”以在没有到期日期的情况下免费制定计划。",
    "Trial Plan: ": "试用计划：",
    "Select NO (Free Plan) to activate a trial period with a defined expiration date.": "选择NO（免费计划）以在定义的到期日期激活试用期。",
    "Credits used": "使用的学分",
    "Your payment was successful! \\n\\nThank you for upgrading your plan.\\n\\nPayment details:\\n- Plan: :plan\\n- Amount: :amount :currency\\n- Transaction ID: :transaction\\n\\nYour subscription has been upgraded. Enjoy all the new features included in your :plan plan!\\n\\nIf you need any support, feel free to contact our team anytime.": "您的付款成功！ \\ n \\ nthank您升级了计划。\\ n \\ npayment详细信息：\\ n-plan ：：计划\\ n-金额：：金额：货币\\ n-transaction id ：：交易\\ n \\ n \\ n \\ n \\ n \\ n \\ n \\ nyour sisscription已升级。享受您的：计划计划中的所有新功能！\\ n \\ n如果您需要任何支持，请随时与我们的团队联系。",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "How we collect, use, and protect data": "我们如何收集，使用和保护数据",
    "Proxy": "代理",
    "Location": "位置",
    "Free": "免费",
    "Invalid proxy format. Use ip:port or username:password@ip:port.": "无效的代理格式。使用IP：端口或用户名：密码@ip：port。",
    "Invalid ID or unauthorized access.": "无效的ID或未经授权的访问。",
    "System Proxies": "系统代理",
    "Manage and maintain high-quality proxy resources for all platform features.": "管理和维护所有平台功能的高质量代理资源。",
    "Update Proxy": "更新代理",
    "Proxy Address": "代理地址",
    "Format: username:password@ip:port or ip:port": "格式：用户名：密码@ip：port或ip：端口",
    "Account Limit": "帐户限制",
    "Maximum number of accounts allowed to use this proxy.": "使用此代理的最大帐户数量。",
    "Enter -1 for unlimited.": "输入-1以进行无限。",
    "e.g. 10 or -1": "10或-1",
    "Description (Optional)": "描述（可选）",
    "Proxy description": "代理说明",
    "Allow usage on Free Plans": "允许免费计划",
    "Global Settings": "全局设置",
    "Set up core application preferences": "设置核心应用程序首选项",
    "Site Title": "站点标题",
    "Site Description": "站点描述",
    "Site Keyword": "站点关键字",
    "Logo settings": "徽标设置",
    "Favicon": "Favicon",
    "Logo small": "徽标小",
    "Logo large": "徽标大",
    "Logo dark": "徽标黑暗",
    "Logo light": "徽标灯",
    "Pusher Configuration ": "推动器配置",
    "Configure real-time notifications with Pusher easily": "轻松地使用推动器配置实时通知",
    "Client ID": "客户端ID",
    "Client Secret": "客户秘密",
    "Callback URL: ": "回调URL：",
    "Pusher Configuration": "PUSHER配置",
    "General Settings": "一般设置",
    "Website Settings": "网站设置",
    "Website Title": "网站标题",
    "Website Description": "网站描述",
    "Website Keyword": "网站关键字",
    "Logo Settings": "徽标设置",
    "Website favicon": "网站Favicon",
    "Website logo dark": "网站徽标Dark",
    "Website logo light": "网站徽标灯",
    "Website logo brand dark": "网站徽标品牌Dark",
    "Website logo brand light": "网站徽标品牌灯",
    "Date and Time Formats": "日期和时间格式",
    "Date and Time": "日期和时间",
    "Contact Settings": "联系设置",
    "Company Name": "公司名称",
    "Company Website": "公司网站",
    "Email Address": "电子邮件地址",
    "Phone Number": "电话号码",
    "Working Hours": "工作时间",
    "Social pages": "社交页面",
    "Embrace the journey, every step is magical.": "拥抱旅程，每个步骤都是神奇的。",
    "All Your Social Pages": "您所有的社交页面",
    "Facebook": "Facebook",
    "Instagram": "Instagram",
    "Titkok": "Titkok",
    "Youtube": "YouTube",
    "X (Twitter)": "X（Twitter）",
    "Pinterest": "Pinterest",
    "Social Pages": "社交页面",
    "Embrace the journey, every step is magical": "拥抱旅程，每个步骤都是神奇的",
    "Tickets": "门票",
    "Read": "阅读",
    "Category Color": "类别颜色",
    "Status Name": "状态名称",
    "Status Color": "状态颜色",
    "Status Icon": "状态图标",
    "User Account ID": "用户帐户ID",
    "Avatar": "阿凡达",
    "Label Names": "标签名称",
    "Label Colors": "标签颜色",
    "Label Icons": "标签图标",
    "Last replied": "最后回答",
    "Closed": "关闭",
    "Resolved": "解决",
    "The selected category is invalid. Please choose a valid category.": "所选类别无效。请选择一个有效的类别。",
    "The comment does not exist": "评论不存在",
    "You": "你",
    "Edit comment": "编辑评论",
    "Enter caption": "输入标题",
    "Support Central": "支持中心",
    "Track and resolve customer support requests": "跟踪和解决客户支持请求",
    "Labels": "标签",
    "Unread": "未读",
    "Edit Ticket": "编辑票",
    "Edit and update your support ticket details seamlessly": "编辑和更新您的支持票证详细信息",
    "New ticket": "新票",
    "Submit new support requests quickly and easily": "快速轻松地提交新的支持请求",
    "To recipient": "到收件人",
    "Select Category": "选择类别",
    "Select Type": "选择类型",
    "Enter the subject of your request here": "在此处输入您的请求主题",
    "Describe your issue or request in detail": "描述您的问题或详细要求",
    "Organize and manage your support tickets easily.": "轻松组织和管理您的支持票。",
    "Add labels": "添加标签",
    "View All Tickets": "查看所有门票",
    "%s replies": "％s回复",
    "Pin": "PIN",
    "Unpin": "Unpin",
    "Send message": "发送消息",
    "Ticket info": "机票信息",
    "Ticket ID": "票证ID",
    "Open by": "打开",
    "None": "无",
    "Total replied": "回复",
    "Recent tickets": "最近的门票",
    "User Portal": "用户门户",
    "New Ticket": "新票",
    "Support Categories": "支持类别",
    "Organized sections for assistance, guidance, and issue resolution": "有组织的部分以提供帮助，指导和发行解决方案",
    "Organize and manage support topics systematically for efficiency": "系统地组织和管理支持主题以提高效率",
    "Manage Support Labels": "管理支持标签",
    "Efficiently organize, track, and maintain support label systems": "有效组织，跟踪和维护支持标签系统",
    "Create Labels": "创建标签",
    "Enter Label Name": "输入标签名称",
    "Manage Labels": "管理标签",
    "Manage Support Types": "管理支持类型",
    "Support Types categorize and define assistance methods": "支持类型分类并定义辅助方法",
    "Create Type": "创建类型",
    "Enter Type Name": "输入类型名称",
    "Manage Types": "管理类型",
    "System Information": "系统信息",
    "Exploring essential requirements for optimal performance": "探索最佳性能的基本要求",
    "System Information Summary": "系统信息摘要",
    "System information is essential because it provides critical insights into configurations and performance metrics, enabling prompt troubleshooting, optimization, and security management": "系统信息是必不可少的，因为它为配置和性能指标提供了重要的见解，启用了及时的故障排除，优化和安全管理",
    "Web Server Information": "Web服务器信息",
    "Setting": "设置",
    "Web Server Type": "Web服务器类型",
    "PHP Configuration": "PHP配置",
    "PHP Version": "PHP版本",
    "PHP >= 8.2": "PHP> = 8.2",
    "file_uploads": "File_uploads",
    "Enabled": "已启用",
    "Disabled": "禁用",
    "max_execution_time": "Max_execution_time",
    "seconds": "秒",
    "120 or more seconds": "120秒或更多秒",
    "Set as per email configuration": "根据电子邮件配置设置",
    "smtp_port": "SMTP_PORT",
    "Typically 587, 25, 465 or None": "通常587、25、465或无",
    "upload_max_filesize": "Upload_max_filesize",
    "At least 1024M": "至少1024m",
    "allow_url_fopen": "允许_URL_FOPEN",
    "allow_url_include": "Allow_url_include",
    "Disabled (for security)": "禁用（用于安全）",
    "memory_limit": "MONEME_LIMIT",
    "512M or more": "51.2m或更多",
    "post_max_size": "Post_max_size",
    "max_input_time": "Max_input_time",
    "120 seconds": "120秒",
    "MySQL Configuration": "MySQL配置",
    "Requires": "需要",
    "max_connections": "Max_connections",
    "Not Available": "不可用",
    "100 or more": "100或更多",
    "max_user_connections": "Max_user_connections",
    "At least 5 per user": "每个用户至少5个",
    "wait_timeout": "Wait_timeout",
    "300 seconds": "300秒",
    "max_allowed_packet": "Max_allowed_packet",
    "bytes": "字节",
    "At least 16M": "至少16m",
    "PHP Extensions": "PHP扩展",
    "Extension": "扩展",
    "PDO MySQL": "PDO mysql",
    "intl": "INTL",
    "Required for localization": "本地化所需",
    "OpenSSL": "OpenSSL",
    "Zip": "ZIP",
    "Required for zip archive handling": "ZIP档案处理需要",
    "zlib.output_compression": "Zlib.output_compression",
    "Enabled for compression": "启用以进行压缩",
    "Image Format Support": "图像格式支持",
    "Image Format": "图像格式",
    "JPEG Support": "JPEG支持",
    "PNG Support": "PNG支持",
    "WebP Support": "WebP支持",
    "Server Tools": "服务器工具",
    "Tool": "工具",
    "FFMPEG": "FFMPEG",
    "Required for video processing": "进行视频处理需要",
    "Node.js": "Node.js",
    "Required for WhatsApp script": "WhatsApp脚本需要",
    "Terms of Use": "使用条款",
    "Understand your rights and responsibilities using the platform": "使用平台了解您的权利和责任",
    "URL Shorteners Configuration": "URL缩短器配置",
    "Optimize, manage, and customize shortened link settings": "优化，管理和自定义缩短的链接设置",
    "URL Shortener Platform": "URL Shortener平台",
    "Short.io": "Short.io",
    "Domain": "域",
    "Bitly": "",
    "API Token": "API令牌",
    "TinyURL": "Tinyurl",
    "Rebrandly": "重塑",
    "URL Shorteners": "URL缩短器",
    "Direct": "直接",
    "New Users": "新用户",
    "User Report": "用户报告",
    "Total Users": "总用户",
    "Inactive": "无效",
    "Banned": "被禁止",
    "Weekly Growth": "每周增长",
    "Monthly Growth": "每月增长",
    "Charts": "图表",
    "Latest Registered Users": "最新的注册用户",
    "Login Type": "登录类型",
    "Registered At": "注册",
    "Users reports": "用户报告",
    "Overview of user activity, insights, and reports.": "用户活动，洞察力和报告概述。",
    "Total user": "总用户",
    "Active user": "活动用户",
    "Inactive user": "非活动用户",
    "Banned user": "禁止用户",
    "Daily User Registrations": "每日用户注册",
    "Latest Users": "最新用户",
    "Login Method Breakdown": "登录方法分解",
    "Role": "角色",
    "Timezone": "时区",
    "Last Login": "最后登录",
    "Create User": "创建用户",
    "Add new user": "添加新用户",
    "User list": "用户列表",
    "User information": "用户信息",
    "Upload Avatar": "上传阿凡达",
    "Admin": "管理员",
    "Fullname": "Fullname",
    "Select timezone": "选择时区",
    "Password": "密码",
    "Confirm password": "确认密码",
    "Select plan": "选择计划",
    "User details, preferences, and account-related data": "用户详细信息，首选项和与帐户相关的数据",
    "Change password": "更改密码",
    "Users": "用户",
    "Easily Manage and Monitor All Platform Users": "轻松管理和监视所有平台用户",
    "Import CSV": "导入CSV",
    "Add member": "添加成员",
    "Total Users: ": "总用户：",
    "Active:": "活动：",
    "Inactive:": "无活动：",
    "Banned:": "被禁止：",
    "Profile": "配置文件",
    "Billing": "计费",
    "Logout": "注销",
    "User Info": "用户信息",
    "Update at": "更新",
    "Full name is required.": "需要全名。",
    "Full name must be at least :min characters.": "全名至少必须：最小字符。",
    "Username is required.": "需要用户名。",
    "Username must be at least :min characters.": "用户名至少必须：最小字符。",
    "Email is required.": "需要电子邮件。",
    "Please provide a valid email address.": "请提供有效的电子邮件地址。",
    "This email is already taken.": "该电子邮件已经收到。",
    "Timezone is required.": "需要时区。",
    "Password is required.": "需要密码。",
    "Password must be at least :min characters.": "密码至少必须：最小字符。",
    "Password confirmation does not match.": "密码确认不匹配。",
    "Password confirmation is required.": "需要密码确认。",
    "Password confirmation must be at least :min characters.": "密码确认至少必须：最小字符。",
    "Plan is required.": "需要计划。",
    "Plan must be a number.": "计划必须是一个数字。",
    "Plan is not valid.": "计划无效。",
    "Avatar must be an image.": "阿凡达必须是图像。",
    "Role is required.": "需要角色。",
    "Role is not valid.": "角色无效。",
    "Status is required.": "需要状态。",
    "Status is not valid.": "状态无效。",
    "Expiration date is required.": "需要到期日期。",
    "The expiration date must be a valid date or -1 for unlimited.": "到期日期必须是有效的日期或-1的无限日期。",
    "Plan updated successfully.": "计划成功更新。",
    "Deleted successfully.": "成功删除。",
    "Register new user and set permissions instantly.": "注册新用户并立即设置权限。",
    "Edit User": "编辑用户",
    "Update existing user information and privileges": "更新现有的用户信息和特权",
    "Add user": "添加用户",
    "This username is already taken.": "此用户名已被使用。",
    "The expiration date must be a valid datetime or -1 for unlimited.": "到期日期必须是有效的日期或-1的无限。",
    "All previous permissions will be removed when you switch to a new plan.": "当您切换到新计划时，将删除所有以前的权限。",
    "Set the value to -1 for unlimited": "将值设置为-1的无限",
    "Username must not contain spaces.": "用户名不得包含空格。",
    "View As User": "将其视为用户",
    "Category does not exist": "类别不存在",
    "AI tools for efficient and creative content generation.": "AI工具，用于生成高效和创造性的内容。",
    "AI Content Generation": "AI内容生成",
    "Templates": "模板",
    "Your prompt": "您的提示",
    "Approximate words": "近似单词",
    "Tone of voice": "语音",
    "Creativity": "创造力",
    "Add hashtags": "添加主题标签",
    "Result number": "结果编号",
    "Generate": "生成",
    "Get started": "开始",
    "Start by choosing a prompt from the Prompt Templates panel on the left. You can either use the random prompt button or create one manually.": "首先从左侧的提示模板面板中选择提示。您可以使用随机提示按钮或手动创建一个。",
    "Craft or modify your prompt to specify the desired AI output. Click the Generate button to start the generation process.": "制作或修改您的提示，以指定所需的AI输出。单击生成按钮开始生成过程。",
    "Five results have been generated for your prompt.": "为您的提示生成了五个结果。",
    "Result": "结果",
    "Save to caption": "保存到标题",
    "All categories": "所有类别",
    "AI tools for efficient and creative content generation": "AI工具，用于生成高效和创造性的内容",
    "Use this content": "使用此内容",
    "Results have been generated for your prompt.": "为您的提示生成了结果。",
    "Include media": "包括媒体",
    "Media Online": "在线媒体",
    "AI Image": "AI图像",
    "Unsplash": "Unplash",
    "Pexels Photo": "PEXELS照片",
    "Pexels Video": "PEXELS视频",
    "Pixabay Photo": "Pixabay照片",
    "Pixabay Video": "PIXABAY视频",
    "Folder File": "文件夹文件",
    "Total results": "总结果",
    "Prompt list": "提示列表",
    "Search...": "搜索...",
    "Create new prompt": "创建新提示",
    "Prompt": "提示",
    "AI Prompt": "AI提示",
    "Campaign name is required": "竞选名称是需要的",
    "Please select at least a profile": "请至少选择个人资料",
    "Please add at least a new prompt": "至少添加一个新提示",
    "Please enter at least a day of the week": "至少要输入一周的一天",
    "Please enter at least a time": "至少输入一次",
    "Please enter at least an end date": "至少输入结束日期",
    "Accounts selected is inactive. Let re-login and try again": "选择的帐户不活动。让重新结束然后重试",
    "The end time is invalid": "结束时间无效",
    "Automating content creation and publishing with ease": "轻松自动化内容创建和发布",
    "End date:": "结束日期：",
    "Created at:": "创建：",
    "Successful": "成功",
    "Failed": "失败",
    "%d Channels": "％D频道",
    "Reconnect": "重新连接",
    "Pause": "暂停",
    "Create AI Publishing": "创建AI出版",
    "Streamline content creation with automated AI-powered publishing": "用自动化的AI功率出版简化了创建内容的创建",
    "Campaign name": "广告系列名称",
    "Options": "选项",
    "Include image": "包括图像",
    "Maximum Length": "最大长度",
    "Schedule Regularly": "定期安排",
    "Schedule every": "每次安排",
    "Cannot start expired schedules. Please update the end date to reactivate these schedules.": "无法启动过期的时间表。请更新结束日期以重新激活这些时间表。",
    "AI": "AI",
    "Running": "运行",
    "Pause\/Stop": "暂停\/停止",
    "Pause\/Shop": "暂停\/商店",
    "No AI Publishing Campaigns": "没有AI出版活动",
    "Easily create your first automated AI publishing campaign to save time and boost your content strategy.": "轻松创建您的第一个自动化AI发布活动，以节省时间并提高您的内容策略。",
    "Add new campaign": "添加新广告系列",
    "AI Publishing Campaign Editor": "AI出版活动编辑",
    "Effortlessly create or edit automated AI publishing campaigns.": "毫不费力地创建或编辑自动化的AI发布活动。",
    "Payment Method": "付款方式",
    "Please select at least one channel": "请至少选择一个频道",
    "Grow your network and boost your earnings now": "建立您的网络并立即提高您的收入",
    "Earn with our affiliate program": "通过我们的会员计划赚取",
    "Your rewards will continue as long as their subscription remains active": "只要他们的订阅保持活跃，您的奖励就会持续",
    "Affiliate Link": "会员链接",
    "Share a link on:": "共享一个链接：",
    "Send an invitation via email": "通过电子邮件发送邀请",
    "Your Earnings": "您的收入",
    "Learn more about our conditions": "了解我们的状况的更多信息",
    "How it Works": "如何工作",
    "Share & Promote Link": "共享和促进链接",
    "Send and introduce your affiliate link to your friends and communities": "发送并介绍您的会员链接到您的朋友和社区",
    "First Sales & More": "首次销售及更多",
    "When someone subscribe to a paid plan via your affiliate link": "当有人通过您的会员链接订阅付费计划时",
    "Generate Income Effortlessly": "毫不费力地产生收入",
    "Your referral stats": "您的推荐统计数据",
    "Times your link was clicked": "次点击您的链接",
    "People who took action via your link": "通过您的链接采取行动的人",
    "Earnings awaiting approval": "等待批准的收入",
    "Scheduled upcoming payment": "计划即将进行的付款",
    "Earnings already received": "已经收到的收入",
    "I confirm that all provided info is accurate": "我确认所有提供的信息都是准确的",
    "Withdrawal Form": "撤回表格",
    "Your Bank Information": "您的银行信息",
    "Amount ($)": "金额（$）",
    "Minimum Amount Withdrawal is 50": "最低金额提取为50",
    "Send Request": "发送请求",
    "Payout Request": "支付请求",
    "pending": "待处理",
    "Create group": "创建组",
    "Select channels": "选择频道",
    "Add new channel": "添加新通道",
    "Empty": "空",
    "Validation error.": "验证错误。",
    "Affiliate information not found.": "找不到会员信息。",
    "Insufficient account balance.": "帐户余额不足。",
    "Withdrawal request submitted successfully. Please wait for admin approval.": "成功提交的提款请求。请等待管理员批准。",
    "An error occurred: ": "发生了错误：",
    "Your invitation email has been sent successfully": "您的邀请电子邮件已成功发送",
    "Copy": "复制",
    "Enter Email Address": "输入电子邮件地址",
    "Share your unique affiliate link with friends and followers to start spreading the word.": "与朋友和追随者分享您独特的会员链接，以开始传播这个词。",
    "Earn rewards when someone signs up for a paid plan using your referral link.": "当有人使用您的推荐链接签署付费计划时，获得奖励。",
    "Enjoy automatic, recurring commissions every time your referrals renew their subscription.": "每当您推荐续订订阅时，都会享受自动，经常性的佣金。",
    "Your Balance": "您的平衡",
    "Total Paid": "总付款",
    "See detailed statistics about your affiliate performance": "请参阅有关您的会员绩效的详细统计信息",
    "Total times your affiliate link was visited by potential users.": "总数访问了您的会员链接。",
    "Conversions": "转换",
    "Number of successful sign-ups and purchases through your link.": "通过您的链接成功注册和购买数量。",
    "Earnings that are awaiting verification or approval before payout.": "在支出之前等待验证或批准的收入。",
    "Earnings that have been approved and are ready for payout.": "已批准并准备好支付的收入。",
    "Commissions that were rejected or cancelled.": "被拒绝或取消的佣金。",
    "Withdrawal Request": "提款请求",
    "Payments are accepted:": "付款被接受：",
    "A minimum withdrawal amount:": "最低提款金额：",
    "The amount must be greater than or equal to :amount.": "金额必须大于或等于：金额。",
    "Your rewards will continue as long as their subscription remains active. You will receive a commission on each qualifying purchase at: :pecent%": "只要他们的订阅保持活跃，您的奖励就会持续下去。您将收到每次资格购买的佣金：：",
    "Affiliate Invitation": "会员邀请",
    "This email is sent to the user when their affiliate payment is successful.": "当他们的会员付款成功时，此电子邮件将发送给用户。",
    "Minimum Amount Withdrawal is :amount": "最低金额提取是：金额",
    "Welcome to :site!": "欢迎来到：网站！",
    "Hello :name,": "你好：名字，",
    "Thank you for registering at :site. We are excited to have you on board!": "感谢您在以下网站上注册。我们很高兴能让您加入！",
    "Register Now": "立即注册",
    "If you did not sign up for this account, please ignore this email.": "如果您没有注册此帐户，请忽略此电子邮件。",
    "Analytics": "分析",
    "Social Analytics": "社会分析",
    "Track and compare performance across social media platforms.": "跟踪和比较社交媒体平台上的性能。",
    "View": "视图",
    "No accounts yet": "还没有帐户",
    "Connect your social accounts to start tracking analytics and gain insights into your performance.": "连接您的社交帐户，以开始跟踪分析并了解您的绩效。",
    "Add channel": "添加通道",
    "No analytics data available.": "没有可用的分析数据。",
    "Analytics data is not yet available for this section. Please check back later.": "分析数据尚不可用于本节。请稍后再检查。",
    "Custom label": "自定义标签",
    "Facebook app config is missing.": "缺少Facebook应用程序配置。",
    "Facebook account not found or disconnected.": "未找到或断开连接的Facebook帐户。",
    "Impressions": "印象",
    "Engagements": "参与",
    "Fans": "粉丝",
    "Gained Fans": "赢得了粉丝",
    "Lost Fans": "失去了粉丝",
    "Page Views": "页面视图",
    "Total Reach": "总覆盖范围",
    "Organic Reach": "有机覆盖率",
    "Paid Reach": "付费",
    "Total Impressions": "全部印象",
    "Organic Impressions": "有机印象",
    "Paid Impressions": "支付了印象",
    "Likes": "喜欢",
    "Comments": "评论",
    "Shares": "分享",
    "Reactions": "反应",
    "Organic Full Views": "有机完整视图",
    "Organic Partial Views": "有机部分视图",
    "Organic Views": "有机视图",
    "Paid Views": "付费视图",
    "Click Plays": "点击播放",
    "Auto Plays": "自动播放",
    "Facebook Analytics Report": "Facebook Analytics报告",
    "Page Name": "页名",
    "Followers": "关注者",
    "To": "",
    "Top Countries": "顶级国家",
    "Country": "国家",
    "vs last period": "Vs上一期",
    "Overview Trends": "概述趋势",
    "Fans History": "粉丝历史记录",
    "Gained & Lost Fans": "获得并失去了粉丝",
    "Net Fans": "净风扇",
    "Post Reach": "邮寄到达",
    "Avg Daily Reach": "每日覆盖范围",
    "Post Impressions": "发布印象",
    "Avg Daily Impressions": "AVG每日印象",
    "Total page views": "总页面视图",
    "Post Engagements": "发布",
    "Engagement Rate (per Impression)": "参与率（每印象）",
    "Total Engagements": "总参与",
    "Fans Location": "粉丝位置",
    "Video View Completion": "视频视图完成",
    "Video Organic vs Paid Views": "视频有机与付费视图",
    "Video Play Methods": "视频播放方法",
    "Post History": "帖子历史记录",
    "Image": "图像",
    "Fan History": "粉丝历史记录",
    "fans": "粉丝",
    "Post Reach Metrics": "邮政为指标",
    "Post Impression Metrics": "后印象指标",
    "Post Engagement Metrics": "订婚后指标",
    "times": "时间",
    "Video View Distribution": "视频视图分布",
    "Video Views: Organic vs Paid": "视频视图：有机与付费",
    "Video Plays: Click vs Auto": "视频播放：单击自动",
    "Fan Locations": "风扇位置",
    "Facebook Analytics": "Facebook Analytics",
    "Facebook app config is missing. Please check your App ID, App Secret, and Graph Version.": "Facebook应用程序配置缺失。请检查您的应用程序ID，App Secret和Graph版本。",
    "Instagram app config is missing.": "Instagram App Config丢失。",
    "Instagram account not found or disconnected.": "Instagram帐户未找到或断开连接。",
    "Total Interactions": "总互动",
    "Saved": "保存",
    "Account Reach": "帐户到达",
    "Engagement Rate (%)": "参与率（％）",
    "Male": "男性",
    "Female": "女性",
    "Followers (%)": "关注者（％）",
    "Non-Followers": "非关注器",
    "Instagram Analytics Report": "Instagram分析报告",
    "Account Name": "帐户名",
    "Posts": "帖子",
    "Profile Overview": "配置文件概述",
    "Metric": "公制",
    "Total": "总计",
    "Change (%)": "更改（％）",
    "Published Posts": "发表的帖子",
    "Top Cities": "顶级城市",
    "City": "城市",
    "Followers by Age Group": "按年龄组按追随者",
    "Age Group": "年龄组",
    "Followers by Gender": "通过性别追随者",
    "Gender": "性别",
    "Reach Overview": "到达概述",
    "Total Reach:": "总影响范围：",
    "Engagement Rate by Day": "订婚率",
    "Average Engagement Rate:": "平均参与率：",
    "Interactions by Day": "白天的互动",
    "Total Interactions:": "总互动：",
    "Followers by Day": "今天的追随者",
    "Followers Growth:": "追随者成长：",
    "Start:": "开始：",
    "End:": "结束：",
    "Reach by Followers Type": "按追随者类型触及",
    "Total:": "总计：",
    "Post ID": "发布ID",
    "Caption": "标题",
    "Interactions": "相互作用",
    "Follower by Day": "今天的追随者",
    "Followers by Day statistics are only available for Instagram Business or Creator accounts with at least 100 followers": "按日统计数据仅适用于Instagram业务或创建者帐户，至少有100个关注者",
    "End": "结束",
    "Net Followers": "网络关注者",
    "Total Views": "总视图",
    "Engagement Rate": "参与率",
    "Avg. Rate": "AVG。速度",
    "Media Reach by Day": "媒体触及",
    "Total Account Reach": "总帐户达到",
    "The statistics shown are based on the most recent 30 days as of the last update.": "所示的统计数据基于最近更新的最新30天。",
    "Last update:": "最后更新：",
    "Accounts Reached": "到达了帐户",
    "Follower Location": "追随者位置",
    "Top coutries": "顶级腔",
    "reach": "到达",
    "Instagram Analytics": "Instagram分析",
    "Instagram app config is missing. Please check your App ID, App Secret, and Graph Version.": "Instagram应用程序配置缺失。请检查您的应用程序ID，App Secret和Graph版本。",
    "Engagement": "参与度",
    "LinkedIn Analytics Report": "LinkedIn分析报告",
    "Profile URL": "配置文件URL",
    "Overview": "概述",
    "Page Views by Section": "页面视图按节视图",
    "Jobs": "作业",
    "Products": "产品",
    "About": "大约",
    "Page Views by Device": "通过设备查看页面视图",
    "Desktop": "桌面",
    "Mobile": "移动",
    "Total Post": "总帖子",
    "Post Impressions, Engagement & Rate": "张贴，参与和费率",
    "Total Engagement": "全部参与度",
    "Interactions by Type": "按类型进行交互",
    "Like": "喜欢",
    "Comment": "评论",
    "Share": "共享",
    "Post Click Count by Day": "单点点击计数",
    "Total Click": "总单击",
    "views": "视图",
    "Click": "单击",
    "Linkedin Analytics": "LinkedIn Analytics",
    "Tiktok account not found or disconnected.": "未找到或断开TIKTOK帐户。",
    "Avg. Views\/Video": "AVG。视图\/视频",
    "Videos": "视频",
    "Total Followers": "总体关注者",
    "Total Likes": "总喜欢",
    "Total Comments": "总注释",
    "Total Shares": "总股票",
    "Avg. Views per Day": "AVG。每天浏览",
    "Avg. Engagement Rate": "AVG。参与率",
    "Average Views per Video": "每个视频平均观看次数",
    "Total Videos": "总视频",
    "ER%": "Er％",
    "view": "视图",
    "Average Views Per Video": "每个视频平均观看次数",
    "Tiktok Analytics": "Tiktok Analytics",
    "YouTube account not found or disconnected.": "YouTube帐户未找到或断开连接。",
    "Gained": "获得",
    "Lost": "丢失",
    "Net": "NET",
    "YouTube Search": "YouTube搜索",
    "External": "外部",
    "Suggested Videos": "建议的视频",
    "Playlist": "播放列表",
    "Channel Pages": "通道页面",
    "Subscribers": "订户",
    "Advertising": "广告",
    "Browse Features": "浏览功能",
    "Embedded Players": "嵌入式玩家",
    "Direct or Unknown": "直接或未知",
    "Estimated Minutes Watched": "观看了估计的分钟",
    "Avg Watch Duration (seconds)": "AVG手表持续时间（秒）",
    "Viewer %": "观众％",
    "User Specified": "指定的用户",
    "YouTube Analytics Report": "YouTube分析报告",
    "Channel Name": "频道名称",
    "Video Count": "视频计数",
    "Top Countries by Views": "高级国家通过视图",
    "Video History": "视频历史记录",
    "Watch Time (min)": "观看时间（最小）",
    "Avg Duration (s)": "AVG持续时间",
    "Less loss than previous period": "损失少于以前的时期",
    "Total views": "总视图",
    "Views By Location": "按位置视图",
    "Views by Traffic Source": "通过流量来源查看",
    "Views by Device": "通过设备视图",
    "Avg Watch Duration per Video": "每个视频的AVG手表持续时间",
    "Avg Minutes Watched per Day": "平均分钟每天观看",
    "Gained & Lost Subscribers": "获得并丢失的订户",
    "Gained Subscribers": "获得了订户",
    "Lost Subscribers": "丢失的订户",
    "Net Subscribers": "网络订户",
    "Viewer by Age Group": "观众按年龄段",
    "Viewer by Gender": "性别的观众",
    "age": "年龄",
    "Youtube Analytics": "YouTube Analytics",
    "The accounts you selected are paused or inactive. Please log in again and try.": "您选择的帐户被暂停或不活动。请再次登录并尝试。",
    "Please select a bulk template CSV file for upload.": "请选择一个散装模板CSV文件进行上传。",
    "The system was unable to determine the file type.": "系统无法确定文件类型。",
    "Unable to retrieve CSV file content.": "无法检索CSV文件内容。",
    "You're scheduling %s posts to %s social accounts.": "您正在将％的帖子安排到％的社交帐户中。",
    "Manage and publish multiple posts efficiently and quickly": "有效，快速地管理和发布多个帖子",
    "Bulk Template": "散装模板",
    "Media CSV file": "媒体CSV文件",
    "Interval per post (minute)": "每次间隔（分钟）",
    "If your posts are scheduled incorrectly or left empty, the system will automatically set the first post to the current time, with subsequent posts following a set interval delay.": "如果您的帖子计划不正确或空白，则系统将自动将第一个帖子设置为当前时间，然后在设定的间隔延迟后随后的帖子。",
    "Auto URL Shortener": "自动URL Shortener",
    "Bulk post": "批量职位",
    "Bulk Posts": "批量帖子",
    "You're scheduling :posts posts to :accounts social accounts.": "您是安排：帖子到：帐户社交帐户。",
    "Manage captions": "管理字幕",
    "Effortlessly Manage and Organize All Your Captions": "毫不费力地管理和组织所有字幕",
    "Create caption": "创建标题",
    "List caption": "列表标题",
    "Use this caption": "使用此字幕",
    "Save caption": "保存标题",
    "Enter caption name": "输入标题名称",
    "No Captions Yet": "尚无字幕",
    "Start saving your favorite captions to reuse and streamline your content creation process.": "开始保存您喜欢的字幕，以重复使用和简化您的内容创建过程。",
    "Add new caption": "添加新字幕",
    "Manage Captions": "管理字幕",
    "Facebook Reels only supports posting videos to Facebook pages with a duration between 3 and 90 seconds": "Facebook卷轴仅支持在3到90秒之间发布视频到Facebook页面",
    "Unsupported account login type": "不支持的帐户登录类型",
    "Facebook reels only support video posts to Facebook pages": "Facebook卷轴仅支持在Facebook页面上的视频帖子",
    "Cannot create an upload session for uploading reels video to the Facebook page": "无法创建上传会话以将卷轴视频上传到Facebook页面",
    "Facebook reels do not support posts with a link": "Facebook卷轴不支持链接的帖子",
    "Facebook reels do not support text-only posts": "Facebook卷轴不支持仅文本帖子",
    "Unknown reels type": "未知卷轴类型",
    "File upload failed.": "文件上传失败。",
    "No profile to add": "没有配置文件要添加",
    "Post To": "发布到",
    "Feed": "Feed",
    "Reels": "卷轴",
    "Facebook API": "Facebook API",
    "Easy Configuration Steps for Facebook API": "Facebook API的简易配置步骤",
    "Graph version": "图版本",
    "Facebook page": "Facebook页面",
    "Permissions": "权限",
    "Facebook profile": "Facebook个人资料",
    "Facebook pages": "Facebook页面",
    "To use Facebook Pages, you must first configure the app ID, app secret, app permissions and app version.": "要使用Facebook页面，您必须首先配置应用程序ID，App Secret，App Permissions和App版本。",
    "Your name": "您的名字",
    "Media not found or unsupported media type. Please check your post.": "未找到或不支持的媒体类型。请检查您的帖子。",
    "Facebook Reels only supports posting videos (3–90 seconds).": "Facebook卷轴仅支持发布视频（3-90秒）。",
    "Facebook Reels only support video posts.": "Facebook卷轴仅支持视频帖子。",
    "Could not create upload session for Reels.": "无法为卷轴创建上传会话。",
    "Facebook Reels do not support link posts.": "Facebook卷轴不支持链接帖子。",
    "Facebook Reels do not support text-only posts.": "Facebook卷轴不支持仅文本帖子。",
    "Unknown Reels post type.": "未知卷轴邮政类型。",
    "Media not found or unsupported media type.": "未找到或不支持的媒体类型。",
    "Facebook profiles": "Facebook个人资料",
    "To use Facebook Pages, you must first configure the app ID, app secret, and app version.": "要使用Facebook页面，您必须首先配置应用程序ID，App Secret和App版本。",
    "Access Token Expired": "访问令牌已过期",
    "Google Business Profile": "Google业务资料",
    "Google business profile": "Google业务资料",
    "Call To Action": "呼吁采取行动",
    "No Action": "无动作",
    "Learn more": "了解更多",
    "Book": "书",
    "Order online": "在线订购",
    "Shop": "商店",
    "Sign up": "注册",
    "Action Link": "动作链接",
    "Enter your link": "输入您的链接",
    "Google Business Profile API": "Google Business Profile API",
    "Easy Configuration Steps for Google Business Profile API": "Google Business Profile API的简易配置步骤",
    "Google Business Profile location": "Google业务资料位置",
    "Google Business Profile: The media file is missing, invalid, or not an image.": "Google业务资料：媒体文件丢失，无效或不是图像。",
    "Google Business Profile: Action link is required for call to action": "Google业务资料：呼叫行动需要操作链接",
    "To use Google Business Profile, you must first configure the client ID, client secret, and API key.": "要使用Google业务配置文件，您必须首先配置客户端ID，客户端秘密和API密钥。",
    "The Instagram API currently supports posts with the 'Photo' type only.": "Instagram API当前仅支持使用“照片”类型的帖子。",
    "Instagram Reels only supports videos. Please ensure your video is between 3 seconds and 15 minutes long, as images are not accepted.": "Instagram Reels仅支持视频。请确保您的视频在3秒至15分钟之间，因为不接受图像。",
    "Succesed": "成功",
    "The media is not ready for publishing, please wait for a moment": "媒体还没有准备好发布，请等待片刻",
    "Stories": "故事",
    "First comment": "第一次评论",
    "Instagram API": "Instagram API",
    "Easy Configuration Steps for Instagram API": "Instagram API的简易配置步骤",
    "Instagram profiles": "Instagram配置文件",
    "To use Instagram, you must first configure the app ID, app secret, app permissions and app version.": "要使用Instagram，您必须首先配置应用程序ID，App Secret，App Permissions和App版本。",
    "Pin Post": "PIN帖子",
    "Username and password are required.": "需要用户名和密码。",
    "Verification code required.": "需要验证代码。",
    "Security code required.": "需要安全码。",
    "Two-factor authentication required": "需要两因素身份验证",
    "Challenge required": "需要挑战",
    "Login succeeded": "登录成功",
    "Login failed. Please try again.": "登录失败。请重试。",
    "Instagram Unofficial": "Instagram非官方",
    "Unable to retrieve public key for password encryption. Please try again later or contact support.": "无法检索公共密钥以获取密码加密。请稍后再试或联系支持。",
    "Unable to login to Instagram. Please check your credentials or try again later.": "无法登录到Instagram。请检查您的凭据或稍后再试。",
    "Instagram login failed. Please try again or verify your credentials.": "Instagram登录失败。请重试或验证您的凭据。",
    "Two-factor authentication failed. Please check your code or try again.": "两因素身份验证失败。请检查您的代码或重试。",
    "Failed to fetch Instagram profile info. Please try again.": "无法获取Instagram个人资料信息。请重试。",
    "Instagram user info not found. Please check if the session is valid.": "未找到Instagram用户信息。请检查会话是否有效。",
    "Photo file does not exist or is not readable. Please upload a valid image file.": "照片文件不存在或不可读取。请上传有效的图像文件。",
    "Failed to read image dimensions. Please use a valid photo.": "未能读取图像尺寸。请使用有效的照片。",
    "Photo uploaded, but Instagram did not return a media ID. Please check your content or try again later.": "已上传照片，但Instagram没有返回媒体ID。请检查您的内容或稍后再试。",
    "Video file does not exist or is not readable. Please upload a valid video file.": "视频文件不存在或不可读取。请上传有效的视频文件。",
    "Video uploaded, but Instagram did not return a media ID. Please check your content or try again later.": "上传视频，但Instagram没有返回媒体ID。请检查您的内容或稍后再试。",
    "Comment text and media ID are required.": "需要注释文本和媒体ID。",
    "Failed to comment on Instagram post. Please try again.": "未能对Instagram帖子发表评论。请重试。",
    "Photo file does not exist or is not readable. Please check the file path.": "照片文件不存在或不可读取。请检查文件路径。",
    "Failed to upload photo to Instagram server. Please try again.": "无法将照片上传到Instagram服务器。请重试。",
    "Upload failed!": "上传失败！",
    "Video file does not exist or is not readable. Please check the file path.": "视频文件不存在或不可读取。请检查文件路径。",
    "Failed to upload video to Instagram server. Please try again.": "无法将视频上传到Instagram服务器。请重试。",
    "An unknown error occurred.": "发生了一个未知错误。",
    "Instagram Unofficial Login": "Instagram非官方登录",
    "Connect Instagram Accounts Using Unofficial Login Method": "使用非正式登录方法连接Instagram帐户",
    "Instagram Username": "Instagram用户名",
    "Enter Instagram Username": "输入Instagram用户名",
    "Instagram Password": "Instagram密码",
    "Enter Instagram Password": "输入Instagram密码",
    "Two-Factor Authentication Code": "两因素身份验证代码",
    "Enter the verification code": "输入验证代码",
    "Enter the security code": "输入安全码",
    "Submit": "提交",
    "The Instagram API currently supports posts with the 'Photo' or 'Video' type only.": "Instagram API当前仅支持使用“照片”或“视频”类型的帖子。",
    "Please select at least one valid image or video file.": "请选择至少一个有效的图像或视频文件。",
    "Instagram Reels only supports videos (3s to 15m). Images are not accepted.": "Instagram卷轴仅支持视频（3s至15m）。图像不接受。",
    "Instagram Stories only supports images or videos.": "Instagram故事仅支持图像或视频。",
    "No valid photo or video selected!": "未选择有效的照片或视频！",
    "Photo file does not exist or is not readable.": "照片文件不存在或不可读取。",
    "Photo uploaded, but Instagram did not return a media ID.": "已上传照片，但Instagram没有返回媒体ID。",
    "No valid media in carousel": "在旋转木马中没有有效的媒体",
    "Error": "错误",
    "Media file does not exist or is not readable.": "媒体文件不存在或不可读取。",
    "Unsupported media type.": "不支持的媒体类型。",
    "Failed to generate thumbnail for the video.": "无法为视频生成缩略图。",
    "Pinned successfully!": "成功固定了！",
    "Failed to pin post.": "无法固定发布。",
    "Exception: ": "异常：",
    "Live stream created!": "创建了实时流！",
    "Failed to create live stream.": "无法创建实时流。",
    "Live stream started!": "实时流开始！",
    "Failed to start live stream.": "无法启动实时流。",
    "Live ended successfully!": "活着成功！",
    "Failed to end live.": "无法实时结束。",
    "Comment sent!": "发表了评论！",
    "Failed to send live comment.": "未能发送实时评论。",
    "Comment pinned!": "评论已固定！",
    "Failed to pin comment.": "无法固定评论。",
    "Media liked!": "媒体喜欢！",
    "Failed to like media.": "不喜欢媒体。",
    "Now following user!": "现在关注用户！",
    "Failed to follow user.": "无法关注用户。",
    "User unfollowed!": "用户未关注！",
    "Failed to unfollow user.": "无法取消关注用户。",
    "Message sent!": "发送消息！",
    "Failed to send message.": "未能发送消息。",
    "Fetched user medias successfully.": "成功获取了用户媒体。",
    "No media found or failed to fetch.": "没有发现或未能获取媒体。",
    "Comment liked!": "评论喜欢！",
    "Failed to like comment.": "不喜欢评论。",
    "Comment unliked!": "评论不可能！",
    "Failed to unlike comment.": "与评论不同。",
    "Biography updated!": "更新了传记！",
    "Failed to update biography.": "无法更新传记。",
    "Search successful.": "搜索成功。",
    "An unexpected error occurred during Instagram login: :msg": "Instagram登录期间发生了意外错误：： msg",
    "An unexpected error occurred during two-factor authentication: :msg": "在两因素身份验证期间发生了意外错误：： msg",
    "An error occurred while fetching Instagram profile: :msg": "在获取Instagram配置文件时发生了错误：： msg",
    "Failed to upload photo to Instagram: :msg": "无法将照片上传到Instagram ：： msg",
    "Failed to upload story photo to Instagram: :msg": "无法将故事照片上传到Instagram ：： msg",
    "Failed to upload video to Instagram: :msg": "无法将视频上传到Instagram ：： msg",
    "An error occurred while commenting on Instagram: :msg": "在Instagram上发表评论时发生了错误：： msg",
    "Challenge handling not implemented.": "未实施挑战处理。",
    "User not found!": "找不到用户！",
    "LinkedIn API currently supports only 'media', 'link', 'text' or 'video' post types.": "LinkedIn API当前仅支持“媒体”，“链接”，“文本”或“视频”帖子类型。",
    "LinkedIn requires a video for the 'video' post type; images are not supported.": "LinkedIn需要“视频”帖子类型的视频；图像不支持。",
    "No media provided for single media post.": "没有为单个媒体发布提供媒体。",
    "For video posts, please use the 'video' type.": "对于视频帖子，请使用“视频”类型。",
    "No media provided for video post.": "没有为视频发布提供媒体。",
    "Provided media is not a video.": "提供媒体不是视频。",
    "Unsupported post type": "不受支持的帖子类型",
    "Linkedin": "LinkedIn",
    "To use LinkedIn, you must first configure the app ID and app secret.": "要使用LinkedIn，您必须首先配置应用程序ID和App Secret。",
    "Could not connect to LinkedIn API: ": "无法连接到LinkedIn API：",
    "LinkedIn API currently supports only 'media', 'link', or 'text' post types.": "LinkedIn API当前仅支持“媒体”，“链接”或“文本”帖子类型。",
    "Linkedin API": "LinkedIn API",
    "Easy Configuration Steps for Linkedin API": "LinkedIn API的简易配置步骤",
    "Linkedin profile": "LinkedIn配置文件",
    "Linkedin page": "LinkedIn页面",
    "Linkedin profiles": "LinkedIn配置文件",
    "Odnoklassniki only supports posting images.": "ODNOKLASSNIKI仅支持发布图像。",
    "Unable to locate a valid image or video for upload. Please ensure the file meets the required format or criteria.": "无法找到有效的映像或视频进行上传。请确保文件符合所需的格式或标准。",
    "Group": "组",
    "Odnoklassniki": "Odnoklassniki",
    "Odnoklassniki API": "ODNOKLASSNIKI API",
    "Easy Configuration Steps for Odnoklassniki API": "Odnoklassniki api的简易配置步骤",
    "Create Ok app: ": "创建确定应用程序：",
    "Odnoklassniki profiles": "Odnoklassniki配置文件",
    "Cannot retrieve video token": "无法检索视频令牌",
    "To use Odnoklassniki, you must first configure the App ID, App Key, and App Secret.": "要使用ODNOKLASSNIKI，您必须首先配置应用程序ID，App Key和App Secret。",
    "Could not connect to Odnoklassniki API: ": "无法连接到odnoklassniki api：",
    "At least one media or video is required to create a pin.": "创建PIN需要至少一个媒体或视频。",
    "The provided media must be an image or video for Pinterest pins.": "提供的媒体必须是Pinterest引脚的图像或视频。",
    "Access token expired": "访问令牌已过期",
    "Unknown error occurred while sharing pin.": "共享PIN时发生了未知错误。",
    "Board": "板",
    "Empty Broads": "空白",
    "Pinterest API": "Pinterest API",
    "Essential Guide to Configure Pinterest API Easily": "配置Pinterest API的基本指南",
    "Mode": "模式",
    "Live": "活",
    "Sandbox": "沙盒",
    "Scopes": "范围",
    "Create Pinterest app: ": "创建Pinterest应用程序：",
    "Pinterest profiles": "Pinterest配置文件",
    "To use Pinterest, you must first configure the Client ID, Client Secret, and Scope.": "要使用Pinterest，您必须首先配置客户端ID，客户端秘密和范围。",
    "Pinterest: Link is not a valid URL": "Pinterest：链接不是有效的URL",
    "Your Post": "您的帖子",
    "No media provided for the post.": "没有为该帖子提供媒体。",
    "Reddit": "Reddit",
    "Reddit API": "Reddit API",
    "Easy Configuration Steps for Reddit API": "REDDIT API的简易配置步骤",
    "Create Reddit app: ": "创建Reddit应用程序：",
    "Reddit profiles": "Reddit配置文件",
    "Reddit only supports posting with single image.": "Reddit仅支持使用单个图像发布。",
    "Reddit: A title is required for your post.": "Reddit：您的帖子需要标题。",
    "Reddit API error: ": "REDDIT API错误：",
    "To use Reddit, you must first configure the client ID and client secret.": "要使用Reddit，您必须首先配置客户端ID和客户端秘密。",
    "Telegram only supports posting images or videos.": "电报仅支持发布图像或视频。",
    "Unsupported post type.": "不受支持的帖子类型。",
    "Cannot find the media to upload.": "找不到上传的媒体。",
    "Succeced": "成功",
    "Unknown error": "未知错误",
    "Channel": "频道",
    "Telegram": "电报",
    "Telegram channels": "电报频道",
    "Telegram groups": "电报组",
    "Your access token invalid": "您的访问令牌无效",
    "Please enter access token": "请输入访问令牌",
    "Telegram Authorization": "电报授权",
    "Create a bot and get access token": "创建一个机器人并获取访问令牌",
    "Chat with @BotFather": "与@botfather聊天",
    "Click button Chat with @BotFather": "单击与@botfather的按钮聊天",
    "Access token": "访问令牌",
    "Enter access token": "输入访问令牌",
    "Waiting...": "等待...",
    "Send message to group or channel": "将消息发送到组或频道",
    "Waiting for you to send a message to the group or channel you want to add.": "等待您向要添加的组或频道发送消息。",
    "Open Telegram and search for @BotFather.": "打开电报并搜索@botfather。",
    "Start a chat with @BotFather and send the \/newbot command to create a new bot.": "与@botfather启动聊天，然后发送 \/newbot命令创建一个新的bot。",
    "Follow the instructions to name your bot and set a unique username (ending with \"bot\").": "按照说明命名您的机器人并设置唯一的用户名（以“ bot”结尾）。",
    "After the bot is created, @BotFather will send you a message containing the Access Token.": "在创建机器人之后，@botfather将向您发送包含访问令牌的消息。",
    "Copy the Access Token and paste it in the box below to continue.": "复制访问令牌并将其粘贴在下面的框中继续。",
    "Threads API currently supports only 'media' and 'link' types.": "线程API当前仅支持“媒体”和“链接”类型。",
    "Threads": "线程",
    "Threads API": "线程API",
    "Easy Configuration Steps for Threads API": "线程API的简易配置步骤",
    "Threads profiles": "线程配置文件",
    "To use Threads, you must first configure the app ID and app secret.": "要使用线程，您必须首先配置应用程序ID和App Secret。",
    "Could not connect to Threads API: ": "无法连接到线程API：",
    "Tiktok": "Tiktok",
    "Tiktok API": "Tiktok API",
    "Easy Configuration Steps for Tiktok API": "Tiktok API的简易配置步骤",
    "Tiktok profiles": "Tiktok概况",
    "TikTok: Please select a video.": "Tiktok：请选择一个视频。",
    "TikTok only supports video uploads.": "Tiktok仅支持视频上传。",
    "TikTok: Video must be no longer than 3 minutes.": "Tiktok：视频必须不超过3分钟。",
    "TikTok: Video must be vertical.": "Tiktok：视频必须是垂直的。",
    "TikTok: Minimum video size is 540x960.": "Tiktok：最小视频尺寸为540x960。",
    "TikTok: Please enter a caption for the video.": "Tiktok：请输入视频标题。",
    "TikTok session expired": "Tiktok会话过期",
    "Successfully posted to TikTok": "成功发布到Tiktok",
    "TikTok error: ": "Tiktok错误：",
    "To use TikTok, you must first configure the app ID and app secret.": "要使用Tiktok，您必须首先配置应用程序ID和App Secret。",
    "Could not connect to TikTok API: ": "无法连接到Tiktok API：",
    "tinder profiles": "Tinder配置文件",
    "Tumblr supports only 'text', 'link', 'media' (photo) or 'video' post types.": "Tumblr仅支持“文本”，“链接”，“媒体”（照片）或“视频”帖子类型。",
    "At least one media item is required for Tumblr 'media' and 'video' posts.": "至少需要一个媒体项目，即Tumblr“媒体”和“视频”帖子。",
    "No media provided for post.": "没有提供发布媒体。",
    "Tumblr": "Tumblr",
    "VKontakte API": "Vkontakte API",
    "Easy Configuration Steps for VKontakte API": "Vkontakte API的简易配置步骤",
    "Consumer key": "消费者密钥",
    "Consumer secret": "消费者秘密",
    "Create Tumblr app: ": "创建Tumblr应用程序：",
    "Tumblr blogs": "Tumblr博客",
    "To use Tumblr, you must first configure the Consumer Key and Consumer Secret.": "要使用Tumblr，您必须首先配置消费者密钥和消费者的秘密。",
    "Tumblr API": "Tumblr API",
    "Easy Configuration Steps for Tumblr API": "Tumblr API的简易配置步骤",
    "VK API supports only 'text', 'link', 'media' and 'video' post types.": "VK API仅支持“文本”，“链接”，“媒体”和“视频”帖子类型。",
    "Media is required for 'media' or 'video' post types.": "“媒体”或“视频”帖子类型需要媒体。",
    "Failed to upload photos.": "无法上传照片。",
    "Failed to upload video.": "无法上传视频。",
    "Failed to upload photo.": "无法上传照片。",
    "Vk": "VK",
    "Vk groups": "VK组",
    "Please enter Vk code": "请输入VK代码",
    "VKontakte": "Vkontakte",
    "VK Authorization": "VK授权",
    "Get code and enter to input to get access token": "获取代码并输入输入以获取访问令牌",
    "Get code": "获取代码",
    "Authorization code": "授权代码",
    "Enter code": "输入代码",
    "Secure Key": "安全密钥",
    "Vk pages": "VK页面",
    "Video upload failed.": "视频上传失败。",
    "Vk profiles": "VK配置文件",
    "Please enter X code": "请输入X代码",
    "Please provide a valid refresh token": "请提供有效的刷新令牌",
    "The X API currently supports only posts of type 'media', 'link' or 'text'.": "X API当前仅支持类型“媒体”，“链接”或“文本”的帖子。",
    "X API requires a video for the 'video' post type; images are not supported.": "X API需要“视频”帖子类型的视频；图像不支持。",
    "X (Twitter) API": "X（Twitter）API",
    "Easy Configuration Steps for X (Twitter) API": "X（Twitter）API的简易配置步骤",
    "X profiles": "X配置文件",
    "X": "X",
    "username": "用户名",
    "To use X (Twitter), you must first configure the client ID and client secret.": "要使用X（Twitter），您必须首先配置客户端ID和客户端秘密。",
    "Could not connect to X (Twitter) API: ": "无法连接到X（Twitter）API：",
    "CSRF Token, Auth Token and Screen name are required.": "CSRF令牌，auth代币和屏幕名称。",
    "X Unofficial": "X非官方",
    "Unable to login to X. Please check your credentials or try again later.": "无法登录X。请检查您的凭据或稍后再试。",
    "Timeline data is not available for this user.": "该用户无法使用时间轴数据。",
    "Could not create the tweet.": "无法创建推文。",
    "Cannot read media file.": "无法读取媒体文件。",
    "Cannot INIT upload to Twitter.": "无法启动上传到Twitter。",
    "Cannot APPEND upload to Twitter.": "无法将上传上传到Twitter。",
    "Upload finalize failed.": "上传最终确定失败。",
    "Cannot append chunked media to Twitter.": "无法将大块的媒体附加到Twitter上。",
    "Chunked upload timed out.": "块上传的时间安排了。",
    "X Login with Cookie": "X登录cookie",
    "Connect X accounts using login your browser cookies.": "使用登录浏览器cookie连接X帐户。",
    "CSRF Token (ct0)": "CSRF令牌（CT0）",
    "Auth Token (auth_token)": "Auth token（auth_token）",
    "Screen name": "屏幕名称",
    "Enter your url profile https:\/\/x.com\/{screen_name} or {screen_name}": "输入您的URL配置文件https:\/\/x.com\/ {screen_name}或{screet_name}",
    "X (Unofficial) only supports post types: text, link, or media.": "X（非官方）仅支持帖子类型：文本，链接或媒体。",
    "Only videos are supported for the 'video' type.": "仅支持“视频”类型的视频。",
    "Post failed.": "帖子失败。",
    "Media is required": "需要媒体",
    "Media upload failed": "媒体上传失败",
    "All media uploads failed": "所有媒体上传都失败了",
    "Cannot download remote media file.": "无法下载远程媒体文件。",
    "X profiles (Unofficial)": "X Profiles（非官方）",
    "YouTube: The video resolution is not suitable for Shorts, or the video exceeds the 3-minute limit.": "YouTube：视频分辨率不适合短裤，或者视频超过3分钟的限制。",
    "Youtube: The video must have a title.": "YouTube：视频必须具有标题。",
    "Youtube: Please choose a category for your video.": "YouTube：请选择视频的类别。",
    "Video upload unsuccessful. Please ensure that the video meets YouTube's upload requirements, including format, size, and duration.": "视频上传失败。请确保该视频符合YouTube的上传要求，包括格式，尺寸和持续时间。",
    "Select a category": "选择一个类别",
    "Film & Animation": "电影和动画",
    "Autos & Vehicles": "汽车和车辆",
    "Music": "音乐",
    "Pets & Animals": "宠物和动物",
    "Sports": "运动",
    "Travel & Events": "旅行与活动",
    "Gaming": "游戏",
    "People & Blogs": "人和博客",
    "Comedy": "喜剧",
    "Entertainment": "娱乐",
    "News & Politics": "新闻与政治",
    "Howto & Style": "Howto＆样式",
    "Education": "教育",
    "Science & Technology": "科学技术",
    "Nonprofits & Activism": "非营利和行动主义",
    "Video Type": "视频类型",
    "Video": "视频",
    "Short Video": "简短视频",
    "To upload a video to YouTube Shorts, ensure that your video meets the required resolution and that its duration does not exceed 3 minutes. We strongly recommend using a video with a 9:16 aspect ratio": "要将视频上传到YouTube短裤，请确保您的视频符合所需的分辨率，并且其持续时间不超过3分钟。我们强烈建议使用具有9:16长宽比的视频",
    "Youtube API": "YouTube API",
    "Easy Configuration Steps for YouTube API": "YouTube API的简易配置步骤",
    "Youtube channels": "YouTube频道",
    "YouTube only supports video uploads. Please provide a valid video file.": "YouTube仅支持视频上传。请提供有效的视频文件。",
    "To use YouTube, you must first configure the client ID, client secret, and API key.": "要使用YouTube，必须首先配置客户端ID，客户端秘密和API密钥。",
    "Could not connect to YouTube API: ": "无法连接到YouTube API：",
    "Please select at least 1 channel.": "请至少选择1个频道。",
    "Add new channels": "添加新频道",
    "Add and Start Managing Your Social Profile": "添加并开始管理您的社交资料",
    "Search ...": "搜索...",
    "Please select a channel": "请选择一个频道",
    "Connect a channel": "连接通道",
    "Manage channels": "管理频道",
    "Seamless Management for All Channels": "所有渠道的无缝管理",
    "Disconnected": "断开连接",
    "Social network": "社交网络",
    "Add channels": "添加通道",
    "Tinder": "Tinder",
    "12 Social networks": "12个社交网络",
    "(Unofficial)": "（非官方）",
    "No Social Channels Connected": "没有连接的社交渠道",
    "Connect your social channels to manage and track all your accounts in one place.": "连接您的社交渠道，以在一个地方管理和跟踪所有帐户。",
    "Add Channel": "添加通道",
    "Please select at least one file to upload.": "请至少选择一个要上传的文件。",
    "Invalid file type. Allowed: jpeg, png, jpg, gif, svg, pdf, doc, docx, mp3, mp4, csv.": "无效的文件类型。允许：JPEG，PNG，JPG，GIF，SVG，PDF，DOC，DOCX，MP3，MP4，CSV。",
    "Please upload at least one file.": "请至少上传一个文件。",
    "Upload successful.": "上传成功。",
    "File URL is required": "文件URL需要",
    "Access Token is required": "需要访问令牌",
    "Failed to download file": "无法下载文件",
    "Media": "媒体",
    "%d files": "％D文件",
    "Drop here": "放在这里",
    "Drag media here to post": "在此处拖放媒体以发布",
    "Select media": "选择媒体",
    "Select file": "选择文件",
    "Effortlessly organize, manage, and access your files": "轻松组织，管理和访问您的文件",
    "Document": "文档",
    "PDF": "PDF",
    "CSV": "CSV",
    "Upload From URL": "从URL上传",
    "Adobe Express": "Adobe Express",
    "Search Media Online": "在线搜索媒体",
    "New": "新",
    "Upload file": "上传文件",
    "New folder": "新文件夹",
    "Root Folder": "根文件夹",
    "Folder": "文件夹",
    "Edit Image": "编辑图像",
    "Add Files": "添加文件",
    "File Settings": "文件设置",
    "Configure and manage your file settings easily.": "轻松配置和管理文件设置。",
    "Stogare server": "Stogare服务器",
    "File Upload by URL": "Url上传文件",
    "Amazon S3": "Amazon S3",
    "Click this link to create Amazon S3: ": "单击此链接以创建Amazon S3：",
    "Region": "区域",
    "Access Key": "访问密钥",
    "Secret Access Key": "秘密访问密钥",
    "Bucket Name": "存储桶名称",
    "Contabo S3": "Contabo S3",
    "Click this link to create Contabo S3: ": "单击此链接以创建Contabo S3：",
    "Public URL": "公共网址",
    "Adobe Express - Image editor": "Adobe Express-图像编辑器",
    "Unsplash (Search & Get Media Online)": "Unsplash（搜索并在线获取媒体）",
    "Secret key": "秘密密钥",
    "Pexels (Search & Get Media Online)": "PEXELS（搜索并在线获取媒体）",
    "Edit Folder": "编辑文件夹",
    "Create Folder": "创建文件夹",
    "Folder name": "文件夹名称",
    "Enter folder name": "输入文件夹名称",
    "Parent folder": "父文件夹",
    "Upload file from URL": "从URL上传文件",
    "File URL": "文件URL",
    "Enter file url": "输入文件URL",
    "Upload": "上传",
    "Configure and manage your file settings easily": "轻松配置和管理您的文件设置",
    "Invalid file type. Allowed: ": "无效的文件类型。允许：",
    "This file type is not allowed: ": "不允许使用此文件类型：",
    "You do not have permission to upload files from Dropbox.": "您无权从Dropbox上传文件。",
    "Endpoint": "端点",
    "Pixabay (Search & Get Media Online)": "PIXABAY（搜索并在线获取媒体）",
    "Max file size is :size MB.": "最大文件大小为：大小MB。",
    "File size exceeds the maximum allowed size of :size MB.": "文件大小超过：大小MB的最大允许大小。",
    "Invalid CSV file type.": "无效的CSV文件类型。",
    "All files failed to upload.": "所有文件都无法上传。",
    "Some files failed to upload.": "一些文件无法上传。",
    "Manage groups": "管理组",
    "Effortlessly Organize and Manage All Your Groups": "毫不费力地组织和管理您的所有组",
    "Groups": "组",
    "No Groups Yet": "尚无组",
    "Create groups to easily organize and manage your channels for better workflow efficiency.": "创建组以轻松组织和管理您的渠道，以提高工作流程效率。",
    "Add new group": "添加新组",
    "Livestream": "直播",
    "Livestreams": "直播",
    "Please enter your keyword": "请输入您的关键字",
    "Enter keyword": "输入关键字",
    "Save": "保存",
    "Search and download high-quality images and videos online.": "在线搜索和下载高质量的图像和视频。",
    "Save To Files": "保存到文件",
    "No media found": "找不到媒体",
    "Start by searching for high-quality images or videos from popular online sources.": "首先搜索来自流行在线资源的高质量图像或视频。",
    "No unread notifications.": "没有未读通知。",
    "No notifications found.": "找不到通知。",
    "Your account information details and related data": "您的帐户信息详细信息和相关数据",
    "Design and manage labels for clear page publishing.": "设计和管理清除页面发布的标签。",
    "Your information": "您的信息",
    "Delete Account": "删除帐户",
    "Account": "帐户",
    "My Billings": "我的帐单",
    "View your payment history and download invoices.": "查看您的付款历史记录并下载发票。",
    "Invoice #": "发票＃",
    "Invoice": "发票",
    "No billing history yet.": "还没有计费历史记录。",
    "Your Profile": "您的个人资料",
    "Update your personal information and password. Your information is safe with us.": "更新您的个人信息和密码。您的信息对我们很安全。",
    "New Password": "新密码",
    "New password": "新密码",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Confirm new password": "确认新密码",
    "Save password": "保存密码",
    "Are you sure you want to delete your account? This action cannot be undone.": "您确定要删除帐户吗？该动作不能撤消。",
    "Invoice Detail": "发票细节",
    "View or download your payment invoice.": "查看或下载您的付款发票。",
    "Transaction From": "交易",
    "Transaction ID:": "事务ID：",
    "Last updated:": "最后更新：",
    "Download PDF": "下载PDF",
    "Back to Billing": "回到计费",
    "Subscription Plan": "订阅计划",
    "Manage your plan. Upgrade for more features!": "管理您的计划。升级以获取更多功能！",
    "Expiration date :": "到期日期：",
    "Used:": "使用：",
    "Left:": "左：",
    "Upgrade Plan": "升级计划",
    "Renew Plan": "续订计划",
    "Cancel Subscription": "取消订阅",
    "Plan Permissions": "计划权限",
    "No features available for this plan.": "该计划没有可用的功能。",
    "Choose a plan that suits you. Grow business fast.": "选择适合您的计划。快速发展业务。",
    "Choose an affordable plan packed with top features to engage your audience, create loyalty, and boost sales.": "选择一个负担得起的计划，其中包含顶级功能，以吸引观众，创造忠诚度并提高销售。",
    "Most Popular": "最受欢迎",
    "Current Plan": "当前计划",
    "Start for Free": "免费开始",
    "Choose Plan": "选择计划",
    "No plans available.": "没有可用的计划。",
    "Profile updated successfully.": "配置文件成功更新。",
    "Current password is required.": "需要当前密码。",
    "New password is required.": "需要新密码。",
    "Validation errors.": "验证错误。",
    "Current password is incorrect.": "当前密码不正确。",
    "Password changed successfully.": "密码成功更改。",
    "Update profile": "更新配置文件",
    "Current Password": "当前密码",
    "Enter current password": "输入当前密码",
    "New password must be at least :min characters.": "新密码至少必须：最小字符。",
    "Seamlessly Schedule Social Posts with Reliable Proxies": "无缝安排具有可靠代理的社交帖子",
    "Update": "更新",
    "Proxy address": "代理地址",
    "Proxy format username:password@ip:port or ip:port": "代理格式用户名：密码@ip：port或ip：端口",
    "Enter Country location": "进入国家位置",
    "The post does not exist or has been deleted.": "该帖子不存在或已删除。",
    "Please select at least a channel": "至少选择频道",
    "Please select at least one media": "请至少选择一个媒体",
    "Time post is required": "需要时间发布",
    "Repost frequency is required": "需要重新发布频率",
    "Interval per post is required": "每个帖子需要间隔",
    "Time post must be greater than current time": "时间发布必须大于当前时间",
    "Repost until": "重新发布直到为止",
    "Please select at least a time post": "请至少选择一个时间发布",
    "%d profiles will be excluded from your publication in next step due to errors": "％d配置文件将在下一步中被排除在您的出版物之外",
    "Missing content on the following social networks: %s": "以下社交网络缺少内容：％s",
    "This changed not exist": "这不存在",
    "Can't update this post": "无法更新此帖子",
    "Content is being published on %d profiles": "内容正在以％d配置文件上发布",
    "Content is being published on %d profiles and %d profiles unpublished": "内容正在以％d配置文件和％d配置文件上发布",
    "Content successfully scheduled": "内容已成功安排",
    "This account does not exist": "此帐户不存在",
    "Enter url": "输入URL",
    "Shorten Links": "缩短链接",
    "Get Caption": "获取标题",
    "Tags & Campaigns": "标签和广告系列",
    "Use Labels to organize, filter and report on your content.": "使用标签来组织，过滤和报告您的内容。",
    "Campaign": "广告系列",
    "Track and report on your social marketing campaigns with the Campaign Planner, notes and more.": "与运动计划者，笔记等有关您的社交营销活动并报告您的社交营销活动。",
    "Add a campaign": "添加一个广告系列",
    "When to post": "何时发布",
    "Immediately": "立即",
    "Schedule & Repost": "时间表和重新发布",
    "Specific Days & Times": "特定的日子和时间",
    "Draft": "草稿",
    "Time post": "时间发布",
    "Repost frequency (day)": "重新发布频率（天）",
    "Add more scheduled times": "添加更多计划的时间",
    "Preview": "预览",
    "AI Template": "AI模板",
    "Post now": "立即发布",
    "Schedule": "时间表",
    " Save as Draft": "另存为草稿",
    "Network Preview": "网络预览",
    "Instagram doesn't allow posts with text type": "Instagram不允许使用文本类型的帖子",
    "@username": "@用户名",
    "Schedules": "计划",
    "Campaigns": "广告系列",
    "New Post": "新帖子",
    "Compose": "撰写",
    "Today": "今天",
    "Processing": "处理",
    "Waiting Approve": "等待批准",
    "Unpublished": "未出版",
    "Enter a prompt in the caption box and click this button. Our AI will generate the perfect content for you with just one click.<br\/><br\/><b>Example:<\/b> Create a motivational quote for Monday morning.": "在标题框中输入提示，然后单击此按钮。我们的AI只需单击即可为您生成完美的内容。<br\/> <br\/> <b>示例：<\/b>为星期一早上创建动机报价。",
    "Choose a profile and enter your post to see a preview.": "选择一个配置文件，然后输入您的帖子以查看预览。",
    "Errors": "错误",
    "No, Cancel": "不，取消",
    "Yes, I'm sure": "是的，我敢肯定",
    "Add post": "添加帖子",
    "Resume": "简历",
    "Allow post to channels": "允许发布到频道",
    "Stop\/Pause": "停止\/暂停",
    "Calendar Publishing": "日历出版",
    "Post failed: Quota exceeded": "帖子失败：配额超过",
    "Your team has unlimited posts for this plan.": "您的团队为此计划提供了无限的帖子。",
    "Your account has reached its monthly post quota. Please upgrade your plan or wait for the next month.": "您的帐户已达到每月的配额。请升级您的计划或等待下个月。",
    "Month view": "一个月视图",
    "Week view": "周观看",
    "List view": "列表视图",
    "Delete all scheduled posts matching your filters. Are you sure?": "删除与您的过滤器相匹配的所有计划帖子。你确定吗？",
    "Post Quota": "后配额",
    "Total Posted:": "总计：",
    "left:": "左：",
    "Success Rate": "成功率",
    "of processed posts": "的处理后帖子",
    "Successful vs Failed Posts Over Time": "成功与帖子随着时间的流逝而失败",
    "Posts by Social Network": "通过社交网络帖子",
    "Post Status Distribution": "后状态分布",
    "Recently Posted: Success & Failed": "最近发布：成功与失败",
    "No posts found.": "找不到帖子。",
    "Posts by Status": "按状态发布",
    "Maximum Posts per Month": "每月最大帖子",
    "Enter the total number of posts permitted for this package; input -1 for unlimited posts": "输入此软件包允许的帖子总数；输入-1用于无限帖子",
    "Features": "功能",
    "Campaign Publishing": "广告系列出版",
    "Label Publishing": "标签出版",
    "Post Stats": "帖子统计",
    "Posts by Team": "团队帖子",
    "Add Channels": "添加通道",
    "Deleted :count posts.": "删除：计数帖子。",
    "Your account has :count posts left in this month's quota.": "您的帐户有：计算本月配额中剩下的帖子。",
    "Compared to last :days days": "与上一天相比",
    "Type is required": "类型是必需的",
    "Link is required": "需要链接",
    "Link must be a valid URL": "链接必须是有效的URL",
    "Caption is required": "需要标题",
    "Repost until is required": "重新发布直到需要",
    "Changed": "更改",
    "Publishing Campaigns": "发布活动",
    "Publish campaigns to engage and grow your audience.": "发布活动以吸引和培养您的受众。",
    "Design and edit pages for impactful campaign publishing.": "为有影响力的广告系列发布设计和编辑页面。",
    "Post Succeed": "帖子成功",
    "Post Failed": "帖子失败",
    "No data found.": "找不到数据。",
    "See all your drafts in one place for easy access and management.": "在一个地方查看您的所有草稿，以方便访问和管理。",
    "No drafts yet": "还没有草稿",
    "Start by creating a new draft to save your ideas and prepare content before publishing.": "首先创建一个新草稿来保存您的想法并在发布之前准备内容。",
    "Publishing Labels": "发布标签",
    "Publish labels to ensure clear and effective communication.": "发布标签，以确保清晰有效的沟通。",
    "Rss Schedule": "RSS时间表",
    "RSS URL is required": "RSS URL需要",
    "Please select at least one account": "请至少选择一个帐户",
    "Please enter an end date": "请输入结束日期",
    "The RSS URL could not be fetched or is not a valid RSS feed.": "RSS URL无法获取或不是有效的RSS feed。",
    "Accounts selected are inactive. Please re-login and try again.": "所选帐户不活动。请重新结束，然后重试。",
    "This RSS feed is already scheduled for these accounts.": "此RSS提要已经为这些帐户安排。",
    "RSS schedule has been saved successfully!": "RSS计划已成功保存！",
    "Rss Schedules": "RSS计划",
    "The RSS URL is invalid.": "RSS URL无效。",
    "The RSS feed is empty.": "RSS feed为空。",
    "Invalid RSS feed format.": "无效的RSS提要格式。",
    "RSS Schedules": "RSS计划",
    "Schedule and automate RSS feed content posting": "时间表和自动化RSS提要内容发布",
    "RSS Url": "RSS URL",
    "No RSS Schedules yet": "尚无RSS时间表",
    "Start by adding a new RSS feed schedule to automate your content posting.": "首先添加新的RSS提要计划以自动化您的内容发布。",
    "Add RSS Schedule": "添加RSS计划",
    "Edit RSS Schedule": "编辑RSS计划",
    "Create New Rss Schedule": "创建新的RSS时间表",
    "Automate posting content from RSS feeds efficiently.": "自动化从RSS提要的发布内容有效地发布内容。",
    "Set up automated posts from your RSS feed.": "从您的RSS feed设置自动帖子。",
    "Rss Url": "RSS URL",
    "Enter your RSS Url": "输入您的RSS URL",
    "Publish posts without link": "发布没有链接的帖子",
    "Post the caption": "发布标题",
    "Refferal Code": "Reffferal代码",
    "A unique code used to refer new users and track invitations.": "一种独特的代码，用于推荐新用户和跟踪邀请。",
    "Only publish posts containing these words": "仅发布包含这些单词的帖子",
    "Do not publish posts containing these words": "不要发布包含这些单词的帖子",
    "RSS URL": "RSS URL",
    "Failed to fetch RSS feed. (HTTP :status)": "未能获取RSS提要。 （HTTP：状态）",
    "Type Name": "类型名称",
    "Type Color": "类型颜色",
    "Type Icon": "键入图标",
    "This ticket is closed. You cannot comment on it": "该票已关闭。你不能评论",
    "Help Center": "帮助中心",
    "Find answers or submit requests for support easily": "找到答案或轻松提交支持请求",
    "Switched to this team.": "切换到该团队。",
    "Joined Team": "加入了团队",
    "Access teams you’re a member of here.": "访问团队您是这里的成员。",
    "Leave Team": "离开团队",
    "Open Team": "开放团队",
    "No Joined Teams Yet": "还没有加入团队",
    "Access teams you’re a member of here. Join a team to start collaborating and sharing resources.": "访问团队您是这里的成员。加入团队开始合作和共享资源。",
    "Go to you Team": "去找你的团队",
    "Team does not exist and you are not the owner of any team.": "团队不存在，您不是任何团队的所有者。",
    "Select Team": "选择团队",
    "Your Team": "您的团队",
    "Joined Teams": "加入了团队",
    "Invalid invite link.": "无效的邀请链接。",
    "This invite is invalid or has expired.": "此邀请无效或已过期。",
    "Member": "成员",
    "Accounts": "帐户",
    "Team Collaboration": "团队合作",
    "Group Effort for Efficient Social Media Marketing Strategies": "为有效的社交媒体营销策略的小组努力",
    "Add new member": "添加新成员",
    "Manager": "经理",
    "Content Scheduler": "内容调度程序",
    "Client": "客户端",
    "Accepted": "接受",
    "Edit member": "编辑成员",
    "Update existing role of team member  in admin panel": "更新团队成员在管理面板中的现有角色",
    "Member Details": "成员详细信息",
    "Full Name": "全名",
    "Email Member": "电子邮件成员",
    "Role Member": "角色成员",
    "Member updated successfully!": "成员成功更新了！",
    "succeed": "成功",
    "Delete successfull": "删除成功",
    "User is already in the team or has been invited.": "用户已经在团队中或已被邀请。",
    "This email has already been invited.": "该电子邮件已被邀请。",
    "User added to the team!": "用户添加到团队中！",
    "Invitation sent!": "发送邀请！",
    "Team member": "团队成员",
    "Premium Support": "高级支持",
    "Collaborate seamlessly with teams through shared access.": "通过共享访问与团队无缝合作。",
    "Invite": "邀请",
    "Invite Member": "邀请成员",
    "Team Member Email": "团队成员电子邮件",
    "Enter team member email address": "输入团队成员电子邮件地址",
    "Select permissions": "选择权限",
    "Send invite": "发送邀请",
    "No Team Members Yet": "还没有团队成员",
    "Invite teammates to collaborate, assign roles, and work together efficiently. Shared access makes teamwork seamless and organized.": "邀请队友合作，分配角色并有效地共同努力。共享访问使团队合作无缝且组织起来。",
    "Invite member": "邀请成员",
    "Member Permissions": "会员权限",
    "My Team": "我的团队",
    "Team name has been updated successfully!": "团队名称已成功更新！",
    "This invitation is invalid or already accepted.": "此邀请是无效或已接受的。",
    "Team not found.": "找不到团队。",
    "Invitation resent successfully!": "成功地邀请邀请！",
    "Team Invitation": "团队邀请",
    "Email sent to user when they are invited to join a team.": "邀请他们加入团队时发送给用户的电子邮件。",
    "Change Team Name": "更改团队名称",
    "Resend Invite": "重新启动邀请",
    "You are invited to join a team!": "邀请您加入团队！",
    "Accept Invitation": "接受邀请",
    "If you did not expect this email, you can safely ignore it.": "如果您没有期望此电子邮件，则可以安全地忽略它。",
    "Set your team name": "设置您的团队名称",
    "Enter your team name": "输入您的团队名称",
    "Hello, :name!": "你好，：名称！",
    "You have been invited to join the team <b>:team<\/b>.": "您已被邀请加入团队<b>：Team <\/b>。",
    "Size": "大小",
    "Transparent": "透明",
    "Change watermark": "更改水印",
    "Subtle overlay text or logo for content protection": "微妙的覆盖文本或徽标以保护内容保护",
    "Default watermark saved for team!": "为团队保存的默认水印！",
    "Watermark saved for account!": "水印已保存为帐户！",
    "Account not found!": "找不到帐户！",
    "Missing team or account to save watermark!": "缺少团队或账户来保存水印！",
    "Watermark image deleted for team!": "为团队删除了水印图像！",
    "Watermark image deleted for account!": "删除了水印图像！",
    "Missing team or account to delete watermark!": "缺少团队或帐户删除水印！",
    "All Accounts": "所有帐户",
    "Change Watermark": "更改水印",
    "Login successfully": "成功登录",
    "Username or password incorrect. Please try again.": "用户名或密码不正确。请重试。",
    "Auth": "Auth",
    "Forgot Your Password?": "忘记了您的密码？",
    "Confirm your email to receive a password reset link": "确认您的电子邮件以接收密码重置链接",
    "Enter your registered email address": "输入您的注册电子邮件地址",
    "Don't have an account?": "没有帐户？",
    "Sign Up": "注册",
    "Usename": "UsEname",
    "Enter your username or email": "输入您的用户名或电子邮件",
    "Enter your password": "输入您的密码",
    "Remember me": "记住我",
    "Forgot password?": "忘记了密码？",
    "Login": "登录",
    "Or Login With": "或使用",
    "Google": "Google",
    "Create Your Account": "创建您的帐户",
    "Sign up now to kick off your campaigns": "立即注册以启动您的广告系列",
    "Enter your full name": "输入您的全名",
    "Enter your username": "输入您的用户名",
    "Enter your email address": "输入您的电子邮件地址",
    "Confirm your password": "确认您的密码",
    "Select your timezone": "选择您的时区",
    "I agree to the": "我同意",
    "Terms of Service": "服务条款",
    "and": "和",
    "Create Account": "创建帐户",
    "Already have an account?": "已经有一个帐户？",
    "Log In": "登录",
    "Invalid activation link.": "无效的激活链接。",
    "Activation link is invalid or has expired.": "激活链接无效或已过期。",
    "Your account has already been activated. Please login!": "您的帐户已经被激活。请登录！",
    "Your account has been activated successfully! You can now login.": "您的帐户已成功激活！您现在可以登录。",
    "Invalid timezone.": "无效的时区。",
    "Signup successful! Please check your email and click the activation link to activate your account.": "注册成功！请检查您的电子邮件，然后单击激活链接以激活您的帐户。",
    "Signup successful! You can now log in to your account.": "注册成功！您现在可以登录到您的帐户。",
    "Your account has been banned or locked. Please contact support.": "您的帐户已被禁止或锁定。请联系支持。",
    "Your account is not active. Please verify your email or contact support.": "您的帐户不活动。请验证您的电子邮件或联系支持。",
    "This email does not exist in our records.": "我们的记录中不存在此电子邮件。",
    "A password reset link has been sent to your email address.": "密码重置链接已发送到您的电子邮件地址。",
    "Unable to send reset link. Please try again later.": "无法发送重置链接。请稍后再试。",
    "Account does not exist.": "帐户不存在。",
    "Reset link is invalid or has expired.": "重置链接无效或已过期。",
    "Your password has been reset successfully. Please login!": "您的密码已成功重置。请登录！",
    "Your account is already activated. Please login.": "您的帐户已经激活。请登录。",
    "Activation email resent! Please check your email to activate your account.": "激活电子邮件不满！请检查您的电子邮件以激活您的帐户。",
    "Cannot connect to X (Twitter): ": "无法连接到X（Twitter）：",
    "Forgot Password": "忘记了密码",
    "Sent when user requests to reset password.": "当用户请求重置密码时发送。",
    "Password Changed": "更改了密码",
    "Confirmation email after password change.": "更改密码后确认电子邮件。",
    "Welcome Email": "欢迎电子邮件",
    "Sent to user when account is created.": "在创建帐户时发送给用户。",
    "Account Activation": "帐户激活",
    "Sent to user to verify and activate their account.": "发送给用户以验证和激活其帐户。",
    "Login & Auth": "登录和auth",
    "Activate Your Account": "激活您的帐户",
    "Thank you for registering at :app.', ['app' => config('app.name": "谢谢您在：app。'，['app'=> config（'app.name）上注册",
    "To activate your account, please click the button below:": "要激活您的帐户，请单击下面的按钮：",
    "Activate Account": "激活帐户",
    "If the button does not work, copy and paste the following link into your browser:": "如果按钮不起作用，请将以下链接复制并粘贴到您的浏览器中：",
    "If you did not create an account, please ignore this email.": "如果您没有创建帐户，请忽略此电子邮件。",
    "Reset Your Password": "重置您的密码",
    "We received a request to reset your password. Click the button below to set a new one:": "我们收到了一个请求以重置您的密码。单击下面的按钮设置一个新的：",
    "Reset Password": "重置密码",
    "If you did not request this, you can safely ignore this email.": "如果您不要求此信息，则可以安全地忽略此电子邮件。",
    "Your Password Has Been Changed": "您的密码已更改",
    "This is a confirmation that your account password was successfully changed.": "这是成功更改您的帐户密码的确认。",
    "If you did not perform this action, please contact our support team immediately.": "如果您没有执行此操作，请立即与我们的支持团队联系。",
    "Welcome to :app', ['app' => config('app.name": "欢迎来：app'，['app'=> config（'app.name",
    "We’re excited to have you on board. You can now explore your dashboard and start using all features.": "我们很高兴能让您加入。现在，您可以探索仪表板并开始使用所有功能。",
    "Login and Authentication Settings": "登录和身份验证设置",
    "Manage social logins, credentials, and authentication preferences": "管理社交登录，凭据和身份验证偏好",
    "User Onboarding & Preferences": "用户入职和首选项",
    "Landing page": "着陆页",
    "Signup page": "注册页",
    "Activation email for new user": "新用户的激活电子邮件",
    "User can change email": "用户可以更改电子邮件",
    "User can change username": "用户可以更改用户名",
    "Facebook login": "Facebook登录",
    "Callback URL:": "回调URL：",
    "Click this link to create Facebook app:": "单击此链接以创建Facebook应用程序：",
    "Facebook App ID": "Facebook应用ID",
    "Facebook App Secret": "Facebook App Secret",
    "Facebook App Version": "Facebook App版本",
    "Google login": "Google登录",
    "Click this link to create Google app:": "单击此链接以创建Google App：",
    "Google Client ID": "Google客户端ID",
    "Google client Secret": "Google Client Secret",
    "Twitter login": "Twitter登录",
    "Click this link to create X (Twitter) app:": "单击此链接以创建X（Twitter）应用：",
    "X Client ID": "X客户端ID",
    "X Client Secret": "X客户端秘密",
    "Admin Dashboard": "管理仪表板",
    "User Dashboard": "用户仪表板",
    "Activation": "激活",
    "Recovery Password": "恢复密码",
    "Resend Activation": "重新激活",
    "Activation email to new user": "激活电子邮件给新用户",
    "Welcome email to new user": "欢迎发送电子邮件给新用户",
    "Signup": "注册",
    "Thank you for registering at :app.": "感谢您在：App上注册。",
    "Hi :name,": "嗨：名称，",
    "Welcome to :app": "欢迎来：App",
    "Username must not contain any whitespace.": "用户名不得包含任何空格。",
    "Username must be at least 5 characters.": "用户名必须至少为5个字符。",
    "Returned to admin account.": "返回给管理帐户。",
    "Admin user not found.": "找不到管理用户。",
    "Not impersonating any user.": "不冒充任何用户。",
    "Back to Admin": "回到管理员",
    "About Us": "关于我们",
    "Contact": "联系人",
    "404 Page Not Found": "找不到404页",
    "Terms & Conditions": "条款和条件",
    "The selected plan is not available.": "所选计划不可用。",
    "Invalid payment gateway.": "无效的支付网关。",
    "Subtotal": "小计",
    "Promotion": "促销",
    "Payment methods": "付款方式",
    "Payment Unsuccessful": "付款不成功",
    "Unfortunately, your payment could not be completed. Please check your payment details or try again with a different method. If the issue persists, feel free to contact support.": "不幸的是，您的付款无法完成。请检查您的付款详细信息，或使用其他方法重试。如果问题持续存在，请随时联系支持。",
    "Go To Dashboard": "转到仪表板",
    "Payment Successful": "付款成功",
    "Your order is being processed and will be activated shortly. We appreciate your trust and are excited to have you onboard. Enjoy all the benefits coming your way.": "您的订单正在处理，并将很快被激活。我们感谢您的信任，并为您带上船上感到兴奋。享受所有的好处。",
    "Amount Paid": "支付的金额",
    "Payment": "付款",
    "You are currently on a paid plan. If you want to downgrade to the free plan, please cancel your current plan in the plan management section.": "您目前正在付费计划。如果您想降级到免费计划，请在计划管理部分中取消当前计划。",
    "Payment Success": "付款成功",
    "Email sent to user when their payment is successful.": "当付款成功时，电子邮件发送给用户。",
    "Payment Failed": "付款失败",
    "Email sent to user when their payment fails.": "当付款失败时，电子邮件发送给用户。",
    "Unfortunately, we were unable to process your recent payment.": "不幸的是，我们无法处理您最近的付款。",
    "Order ID": "订购ID",
    "Attempted on": "尝试",
    "Try Again": "重试",
    "Payment Successful!": "付款成功！",
    "Thank you for your payment. Your transaction has been completed successfully.": "谢谢您的付款。您的交易已成功完成。",
    "Payment date": "付款日期",
    "If you have any questions, please contact our support team.": "如果您有任何疑问，请联系我们的支持团队。",
    "If the issue persists, please contact our support team at :email.": "如果问题仍然存在，请通过以下方式与我们的支持团队联系。",
    "Invalid payment type.": "无效的付款类型。",
    "Payment initiation failed.": "付款开始失败。",
    "Your subscription is being processed. It will be activated as soon as we receive confirmation from the payment gateway.": "您的订阅正在处理。一旦我们收到付款网关的确认，它将被激活。",
    "Subscription canceled successfully.": "成功取消了订阅。",
    "Failed to cancel subscription.": "未能取消订阅。",
    "You must be logged in to perform this action!": "您必须登录才能执行此操作！",
    "The selected plan does not exist or has been removed!": "所选计划不存在或已删除！",
    "Your payment information has been submitted. We will verify it as soon as possible!": "您的付款信息已提交。我们将尽快验证它！",
    "No active subscription found for the current user.": "没有针对当前用户找到主动订阅。",
    "This subscription does not have a valid payment gateway configured.": "此订阅没有配置有效的付款网关。",
    "One-time Payment": "一次性付款",
    "Recurring Payment": "重复付款",
    "Pay one time, no auto-renewal": "支付一次，没有自动续订",
    "Subscription will auto-renew until you cancel": "订阅将自动续订直到取消",
    "Manual Payment": "手动付款",
    "Bank transfer, cash, or manual confirmation.": "银行转移，现金或手动确认。",
    "Transfer content": "转移内容",
    "Your transfer information": "您的传输信息",
    "E.g. I transferred, account name John Doe, at 09:30 AM": "我转移了帐户名称约翰·杜（John Doe），上午09:30",
    "No payment methods available": "没有可用的付款方式",
    "Please contact support or try again later.": "请联系支持或稍后再试。",
    "Thank you for your subscription!": "谢谢您的订阅！",
    "Thank you for your payment!": "谢谢您的付款！",
    "Thank you!": "谢谢！",
    "Gateway": "网关",
    "Error getting access token: Invalid response.": "错误获取访问令牌：无效响应。",
    "Approval link not found.": "找不到批准链接。",
    "Missing required parameters: token and\/or PayerID.": "缺少所需参数：令牌和\/或PAYERID。",
    "Payment was not successful. Please try again.": "付款没有成功。请重试。",
    "Missing 'capture_id' in refund data.": "退款数据中缺少'Capture_id'。",
    "Paypal Configuration": "PayPal配置",
    "Publishable key": "可发布密钥",
    "Paypal One-Time Payment": "PayPal一次性付款",
    "Environment": "环境",
    "Subscription does not exist or already canceled\/deleted.": "订阅不存在或已取消\/删除。",
    "Paypal Recurring Configuration": "PayPal重复配置",
    "Webhook URL:": "Webhook URL：",
    "Required events:": "必需的事件：",
    "Paypal Recurring Payment": "PayPal重复付款",
    "Stripe Configuration": "条纹配置",
    "Webhook Secret": "Webhook Secret",
    "Stripe One-Time Payment": "条纹一次性付款",
    "Subscription already canceled or expired.": "订阅已经取消或过期。",
    "Subscription does not exist (may be already canceled or deleted).": "订阅不存在（可能已经取消或删除）。",
    "Stripe Recurring Configuration": "条纹重复配置",
    "Webhook URL": "Webhook URL",
    "Required events": "需要事件",
    "Stripe Recurring Payment": "条纹重复付款",
    "Activation Successful!": "激活成功！",
    "Activation Failed": "激活失败",
    "Your account has been activated. You can now login.": "您的帐户已被激活。您现在可以登录。",
    "The activation link is invalid, expired or your account was already activated.": "激活链接无效，已过期或您的帐户已经激活。",
    "Back to Login": "返回登录",
    "Forgot password": "忘记了密码",
    "Enter your email": "输入您的电子邮件",
    "Send Reset Link": "发送重置链接",
    "Back to login": "返回登录",
    "Sign In to Your Account": "登录您的帐户",
    "Email or Username": "电子邮件或用户名",
    "Enter username or email address": "输入用户名或电子邮件地址",
    "Enter your Password": "输入您的密码",
    "Remember Me": "记住我",
    "Forgot Password?": "忘记了密码？",
    "Sign In": "登录",
    "Or continue with": "或继续",
    "Continue with Google": "Continue with Google",
    "Continue with Facebook": "继续进行Facebook",
    "Continue with X": "继续进行X",
    "Create a New Password": "创建一个新密码",
    "Enter new password": "输入新密码",
    "Confirm New Password": "确认新密码",
    "Resend Activation Email": "重新发送激活电子邮件",
    "Create an account & get started.": "创建一个帐户并开始。",
    "Choose a username": "选择一个用户名",
    "Re-enter your password": "重新输入密码",
    "Sign in": "登录",
    "Blog": "博客",
    "Discover our latest and most exciting articles.": "发现我们最新，最令人兴奋的文章。",
    "All Categories": "所有类别",
    "Popular Tags": "流行标签",
    "Read more": "阅读更多",
    "No blog posts found": "找不到博客文章",
    "We couldn't find any blog posts matching your criteria.": "我们找不到任何与您的条件匹配的博客文章。",
    "Back to All Blogs": "回到所有博客",
    "Created at: ": "创建在：",
    "Recent Posts": "最近的帖子",
    "Tags:": "标签：",
    "Plan smarter. Post stronger.": "计划更聪明。张贴更强。",
    "Manage Social Smarter Schedule. Track. Succeed.": "管理社交更智能的时间表。追踪。成功。",
    "Plan and publish content effortlessly across all your social channels. Manage everything in one smart dashboard. Work less. Grow more.": "在所有社交渠道中毫不费力地计划和发布内容。在一个智能仪表板中管理所有内容。工作少。成长更多。",
    "Get Start Now": "立即开始",
    "Trusted and loved by 100+ tech first teams": "受100多个技术一线队的信任和爱",
    "Supercharge Your Social Media Workflow with AI": "用AI增强您的社交媒体工作流程",
    "Automate, analyze, and collaborate across all your channels. Unlock your team’s full creative potential with our Platform.": "在所有渠道上自动化，分析和协作。通过我们的平台解锁团队的全部创造潜力。",
    "Team Member Collaboration": "团队成员合作",
    "Add unlimited team members, assign roles, and co-create content together in real time. Keep everyone in sync, on every campaign.": "实时添加无限团队成员，分配角色和共同创建内容。在每个竞选活动中，让每个人保持同步。",
    "Smart Analytics & Reports": "智能分析和报告",
    "Track performance, discover trends, and get instant, AI-driven insights with beautiful visual charts. Make smarter, faster decisions.": "跟踪性能，发现趋势，并具有精美的视觉图表的即时，AI驱动的见解。做出更聪明，更快的决定。",
    "AI-powered Suggestions": "AI驱动的建议",
    "Increasingly, composer features include AI writing assistants to help generate captions, suggest improvements to your text.": "越来越多的作曲家功能包括AI写作助理，以帮助生成字幕，建议对文本进行改进。",
    "Automate Social Posting with AI": "与AI自动化社交发布",
    "Let AI create, schedule, and publish your content to all social channels automatically. Focus on your business, while our Platform keeps your online presence active 24\/7 – even while you sleep.": "让AI自动创建，安排您的内容并将您的内容自动发布到所有社交渠道。专注于您的业务，而我们的平台可以使您的在线形象保持24\/7的活动 - 即使您睡觉也是如此。",
    "Start AI Publishing Now": "立即开始AI出版",
    "No more manual posting! Instantly generate, schedule, and publish engaging posts across Facebook, Instagram, X, TikTok, and more with a single click — all powered by smart AI.": "不再有手动发布！单击一键即可立即生成，安排并发布遍布Facebook，Instagram，X，Tiktok等的引人入胜的帖子 - 全部由Smart AI提供支持。",
    "Bulk Post Feature": "批量帖子功能",
    "Publish Everywhere, All at Once.": "一次到处发布。",
    "Create and schedule dozens of posts to multiple social networks in a single workflow. Plan campaigns, automate your posting calendar, and reach your audience on every channel—faster than ever before.": "在单个工作流程中创建并安排数十个帖子到多个社交网络。计划广告系列，自动化发布日历，并在每个频道上与您的受众群体相比，比以往任何时候都更加了解。",
    "Bulk Scheduling": "批量调度",
    "Upload or create multiple posts at once and schedule them across all your social channels in just a few clicks.": "一次上传或创建多个帖子，并单击几下在所有社交渠道上安排它们。",
    "Smart Automation": "智能自动化",
    "Plan campaigns in advance and let it handles publishing on preferred dates and times automatically.": "提前计划广告系列，并让其在首选日期和时间上自动发表。",
    "Start Bulk Posting": "开始大量发布",
    "Auto-Post from RSS Feeds to Socials": "从RSS提要到社交的自动库",
    "Connect any RSS feed to automatically fetch, schedule, and publish fresh content across all your social channels. Effortlessly keep your profiles active with news, blog posts, or updates from any website – always up-to-date, even when you're offline.": "将任何RSS feed连接到自动获取，安排和发布您所有社交渠道的新内容。毫不费力地通过任何网站中的新闻，博客文章或更新来保持您的个人资料，即使您离线也始终是最新的。",
    "Try RSS Auto-Posting Now": "立即尝试RSS自动启动",
    "Save time and never miss an update: Instantly share the latest articles, podcasts, or videos from any RSS source to Facebook, Instagram, X, TikTok, and more — hands-free and always on schedule.": "节省时间，再也不会错过更新：立即分享来自任何RSS源到Facebook，Instagram，X，Tiktok等的最新文章，播客或视频 - 免费，并且始终按计划进行。",
    "Power Features": "功率功能",
    "Automate. Analyze. Achieve.": "自动化。分析。达到。",
    "Automate your routine, track what matters, and focus on what drives real growth — all in one intuitive platform.": "自动化您的日常工作，跟踪重要的内容，并专注于驱动实际增长的原因 - 全部在一个直观的平台中。",
    "Unified Calendar": "统一日历",
    "See all your scheduled and published content across every channel in a single, intuitive calendar.": "在单个直观日历中，请参阅每个通道上的所有计划和发布的内容。",
    "Accounts Management": "帐户管理",
    "Easily manage and switch between multiple brands, clients, or social profiles from one dashboard.": "轻松地管理和在一个仪表板上的多个品牌，客户端或社交资料之间进行切换。",
    "Ready-made AI templates to instantly generate creative content ideas tailored to your goals.": "现成的AI模板可以立即生成针对您的目标量身定制的创意内容创意。",
    "Drag-and-Drop Scheduling": "拖放计划",
    "Quickly plan, move, or reschedule your posts with simple drag-and-drop gestures.": "快速使用简单的拖放手势来计划，移动或重新安排您的帖子。",
    "AI Content Generator": "AI内容生成器",
    "Instantly create captions, posts, and creative ideas using advanced AI models, tailored to your brand.": "使用为您的品牌量身定制的高级AI模型立即创建字幕，帖子和创意。",
    "Smart Analytics ": "智能分析",
    "Get real-time insights and actionable reports to measure your social performance and growth.": "获得实时见解和可行的报告，以衡量您的社会绩效和成长。",
    "Automated Publishing": "自动出版",
    "Set your content to auto-publish at the best times, so you never miss peak engagement hours.": "将您的内容设置为在最佳时期自动出版，因此您永远不会错过高峰订婚时间。",
    "Team Collaboration Tools": "团队协作工具",
    "Invite your team, assign roles, comment, review, and approve content seamlessly within the platform.": "邀请您的团队，分配角色，评论，评论和批准在平台中无缝的内容。",
    "Integrated Media Library": "集成的媒体库",
    "Upload, organize, edit, and reuse all your images and videos in one secure place.": "在一个安全的地方上传，组织，编辑和重复使用您的所有图像和视频。",
    "Watermark & Branding": "水印和品牌",
    "Automatically add your logo or watermark to every post for consistent, professional branding.": "自动将您的徽标或水印添加到每个帖子中，以保持一致，专业的品牌。",
    "Approval Workflow": "批准工作流程",
    "Draft, review, and approve posts before they go live, ensuring quality and compliance every time.": "在上线之前起草，审查和批准帖子，每次确保质量和合规性。",
    "Link Shortener & Tracking": "链接缩短器和跟踪",
    "Shorten URLs and track clicks to optimize your campaigns and boost engagement.": "缩短URL和跟踪点击以优化您的广告系列并提高参与度。",
    "Let’s see how it works": "让我们看看它的工作原理",
    "Get started in minutes. Manage all your social media, automate posting, and grow your brand with ease.": "几分钟开始开始。管理所有社交媒体，自动化发布，并轻松发展您的品牌。",
    "Step 1": "步骤1",
    "Choose Your Plan": "选择您的计划",
    "Pick a package that fits your needs—start with Free or unlock Pro for advanced features.": "选择一个适合您需求的软件包 - 启动免费或解锁Pro以获取高级功能。",
    "Step 2": "步骤2",
    "Connect Your Channels": "连接您的频道",
    "Link all your social accounts—Facebook, Instagram, X (Twitter), TikTok, YouTube, and more—in just a few clicks.": "链接您的所有社交帐户（Facebook，Instagram，X（Twitter），Tiktok，YouTube等），仅需单击几下即可。",
    "Step 3": "步骤3",
    "Start Automating & Growing": "开始自动化和增长",
    "Schedule, publish, and analyze content—all in one dashboard, powered by AI automation and actionable analytics.": "计划，发布和分析内容 - 所有仪表板中，都由AI自动化和可操作的分析提供支持。",
    "What our clients are saying": "我们的客户在说什么",
    "“Scheduling is incredibly easy!”": "“调度非常容易！”",
    "I can drag and drop posts on the calendar and instantly see my entire week at a glance. Planning campaigns has never been this smooth.": "我可以在日历上拖放帖子，并立即看到我的整个星期。计划活动从未如此顺利。",
    "Sarah Johnson - Social Media Manager": "莎拉·约翰逊 - 社交媒体经理",
    "“Perfect for managing multiple accounts”": "“非常适合管理多个帐户”",
    "It’s so convenient to handle all my brands and channels from a single dashboard. No more endless tab-switching!": "从一个仪表板上处理我的所有品牌和频道非常方便。不再有无尽的选项卡！",
    "Michael Lee - Digital Marketer": "Michael Lee-数字营销商",
    "“Insightful analytics, clean reports”": "“有见地的分析，清洁报告”",
    "The analytics dashboard makes it simple to track what’s working and what needs improvement. I love exporting reports for my team.": "Analytics仪表板使跟踪有效的内容和需要改进的内容变得简单。我喜欢为团队出口报告。",
    "Emily Carter - Content Creator": "Emily Carter-内容创建者",
    "“Excellent collaboration features”": "“出色的协作功能”",
    "Feedback and approvals are built right in, so my team stays on the same page and campaigns launch faster.": "正好建立了反馈和批准，因此我的团队留在同一页面上，并且广告系列启动更快。",
    "James Smith - Marketing Lead": "詹姆斯·史密斯 - 营销负责人",
    "Something went wrong": "出了问题",
    "Lorem ipsum dolor sit amet consectrtur. Volutpat tempor condimentum vitae vel pur pellentes.": "Lorem Ipsum dolor sit Amet Consectrtur。 Volutpat临时调味剂Vel vel pur颗粒。",
    "Go Back to Homepage": "返回主页",
    "We are committed to safeguarding your personal information.": "我们致力于保护您的个人信息。",
    "Please read these Terms & Conditions carefully before using this service.": "在使用此服务之前，请仔细阅读以下条款和条件。",
    "Contact us": "与我们联系",
    "Experience every feature. No commitment, no credit card required.": "体验每个功能。没有承诺，无需信用卡。",
    "Get Started Now": "立即开始",
    "The easiest way to manage all my social channels in one place. It saves me hours every week!": "在一个地方管理所有社交渠道的最简单方法。它每周为我节省几个小时！",
    "Anna Brown": "Anna Brown",
    "Home": "家",
    "All Rights Reserved": "保留所有权利",
    "Our Latest News and Articles": "我们的最新新闻和文章",
    "Read the latest stories, in-depth tutorials, expert interviews, and product updates designed to help you grow your business, master new skills, and stay ahead in the digital world.": "阅读旨在帮助您发展业务，掌握新技能并保持领先地位的最新故事，深入的教程，专家访谈和产品更新。",
    "See all articles": "请参阅所有文章",
    "Welcome Back": "欢迎回来",
    "Why join our community?": "为什么要加入我们的社区？",
    "Unlock powerful features and get more done in less time": "解锁强大的功能，并在更少的时间内完成更多功能",
    "Enjoy 24\/7 support from our dedicated expert team": "享受我们敬业的专家团队的24\/7支持",
    "Secure and reliable – your data is always protected": "安全可靠 - 您的数据始终受到保护",
    "Billed": "计费",
    "Trusted by secure payment service": "被安全的支付服务信任",
    "Cookie Policy": "Cookie策略",
    "We use third-party cookies in order to personalise your experience": "我们使用第三方饼干来个性化您的经验",
    "Read our cookie policy": "阅读我们的cookie政策",
    "Decline": "下降",
    "Allow": "允许",
    "records": "记录",
    "You can find icon at here: ": "您可以在这里找到图标：",
    "means 1 token = 1 credit (default);": "平均1令牌= 1个学分（默认）;",
    "If you leave a field blank, the system will use the default value of 1 credit\/token.": "如果您将字段留为空白，则系统将使用默认值为1个信用\/令牌。",
    "You can adjust this rate at any time to suit your pricing strategy or cost control needs.": "您可以随时调整此费率，以适应您的定价策略或成本控制需求。",
    "Welcome, :name', ['name' => $user->fullname ?? __('Admin User": "欢迎，：name'，['name'=> $ user-> fullname ?? __（'管理员用户",
    "Enter Minimum Withdrawal Amount": "输入最低提款金额",
    "') }}\" class=\"form-control\" name=\"title\" id=\"title\" type=\"text\" value=\"{{ $result->title ?? ": "'）}}}“ class =” form-control“ name =” title“ id =” title =“ type =” text“ valie =” {{$ result-> title ??",
    "It looks like the captcha was incorrect. Please try again.": "看起来验证码不正确。请重试。",
    "The coupon you entered has expired. Please try another one or contact support for help.": "您输入的优惠券已过期。请尝试另一个或联系支持以寻求帮助。",
    "Allow for plans": "允许计划",
    "The coupon code you entered does not exist. Please check and try again.": "您输入的优惠券代码不存在。请检查并重试。",
    "Change Key": "更改密钥",
    "Are you sure you want to auto-translate this language? All your previous language changes will be replaced after updating.": "您确定要自动翻译这种语言吗？您以前的所有语言更改将在更新后更换。",
    "You can use this to install a new module or update an existing one.": "您可以使用它来安装新模块或更新现有模块。",
    "You cannot delete main script": "您无法删除主脚本",
    "You can select multiple users": "您可以选择多个用户",
    "Allow channels": "允许频道",
    "You have been switched to the free plan.": "您已切换到免费计划。",
    "') }}\" class=\"form-control\" name=\"name\" id=\"name\" type=\"text\" value=\"{{ $result->name ?? ": "'）}}}“ class =” form-control“ name =” name“ id =“ name” type =“ text” value =“ {{$ result-> name ??",
    "') }}\" class=\"form-control\" name=\"trial_day\" id=\"trial_day\" type=\"number\" value=\"{{ $result->trial_day ?? 0 }}\">\n                        <\/div>\n                    <\/div>\n                    <div class=\"text-gray-600 fs-12 mb-2\">\n                        <div><i class=\"fa-light fa-circle-info me-1\"><\/i><b>{{ __(\"Free Plan: \") }}<\/b>{{ __(\"Select YES to make the plan free with no expiration date.\") }}<\/div>\n                        <div><i class=\"fa-light fa-circle-info me-1\"><\/i><b>{{ __(\"Trial Plan: \") }}<\/b>{{ __(\"Select NO (Free Plan) to activate a trial period with a defined expiration date.\") }}<\/div>\n                    <\/div>\n                <\/div>\n\n            <\/div>\n\n        <\/div>\n\n        <div class=\"plan-permissions\">\n\n            @php\n                $permissions = $result->permissions ?? [];\n                $permissions = collect($permissions)->pluck(": "'）}}}“ class =” form-control“ name =” able_day“ id =” after_day type =“ number” value =“ {{$ result-> trie_day？ 0}}“>",
    "You already have an active subscription. Please cancel it before registering a new one.": "<\/div>",
    "Please select a recipient for the ticket.": "<\/div>",
    "The ticket does not exist": "<div class =“ Text-Gray-600 FS-12 MB-2”>",
    "Apache or Nginx recommended": "<div> <i class =“ fa-light fa-circle-info me-1”> <\/i> <b> {{{__（“免费计划：”）}}} <\/b> {{{__ {{__（“选择yes yes yes nos no expiration no expiration deepration deepration deepration date。",
    "Required for database connection": "<div> <i class =“ fa-light fa-circle-info me-1”> <\/i> <b> {{{__（“试验计划：”）}}}} <\/b> {{{{{{{“选择否（免费计划）以使用定义的过期日期激活试验期。",
    "Required for HTTPS support": "<\/div>",
    "Please enter your prompt": "<\/div>",
    "Complete": "",
    "Add time": "<\/div>",
    "Start": "",
    "You will receive a commission on each qualifying purchase at": "<\/div>",
    "You will start earning recurring commissions from their first purchase": "",
    "Reach": "<div class =“ plan-permissions”>",
    "Account Reach by Day": "",
    "Change": "@php",
    "Post Count by Day": "$ permissions = $ result->权限？ [];",
    "Recommended": "$ permissions = collect（$ permissions） - > pluck（",
    "You are losing fewer subscribers than before.": "您已经有一个主动订阅。请在注册新的之前取消它。",
    "Could not connect to Google Business API: ": "请选择门票的收件人。",
    "Currently, Instagram only supports posting with videos or images.": "票不存在",
    "You have not authorized your Instagram account yet. Please re-login and try again": "推荐Apache或Nginx",
    "Linkedin pages": "数据库连接所需",
    "LinkedIn video posts are not supported.": "HTTPS支持所需",
    "Could not connect to Reddit API: ": "请输入您的提示",
    "Could not connect to Tumblr API: ": "完全的",
    "Please enter authorization code": "添加时间",
    "You have added the maximum number of allowed channels.": "开始",
    "Allowed File Types": "您将收到每次合格购买的佣金",
    "You have exceeded your storage limit.": "您将首次购买后开始赚取重复佣金",
    "You do not have permission to upload files from Google Drive.": "抵达",
    "You do not have permission to upload files from OneDrive.": "账户达到",
    "Are you sure you want to switch to this plan?": "改变",
    "Are you sure you want to cancel your subscription?": "帖子计数",
    "Seamlessly Power Your Features with Reliable Proxies": "受到推崇的",
    "Time post must be smaller than repost until": "您失去的订户比以前更少。",
    "Note: Some social networks will take the image of the link without using the thumbnail image.": "无法连接到Google Business API：",
    "Are you sure you want to delete this?": "当前，Instagram仅支持使用视频或图像发布。",
    "You are the owner and cannot leave this team.": "您尚未授权您的Instagram帐户。请重新结束，然后重试",
    "You are not a member of this team.": "LinkedIn页面",
    "You have left the team.": "LinkedIn视频帖子不支持。",
    "You do not have permission to access this team.": "无法连接到Reddit API：",
    "You have logged out from the team.": "无法连接到Tumblr API：",
    "No Name": "请输入授权代码",
    "Are you sure you want to leave the team? You will lose access to all resources shared by this team.": "您添加了最大允许的频道数量。",
    "Please log in to join the team.": "允许的文件类型",
    "You are already the owner of this team.": "您已经超出了存储限制。",
    "You are already a member of this team.": "您无权从Google Drive上传文件。",
    "You have joined the team!": "您无权从OneDrive上传文件。",
    "Include additional team member in campaign management system": "您确定要切换此计划吗？",
    "We will send an invite to this email address.": "您确定要取消订阅吗？",
    "You cannot invite the team owner.": "通过可靠的代理无缝为您的功能提供动力",
    "Please choose a clear and unique name for your team. This will make it easier for everyone to collaborate and share resources together.": "时间发布必须小于重新发布，直到",
    "Please select your timezone.": "注意：某些社交网络将在不使用缩略图图像的情况下拍摄链接的图像。",
    "You are not logged in.": "您确定要删除这个吗？",
    "Need help? Just reply to this email or contact support.": "您是所有者，不能离开这个团队。",
    "Welcome email for new user": "您不是这个团队的成员。",
    "You are now viewing as user: ": "你离开了团队。",
    "Webhook functionality is not supported for this payment service.": "您无权访问该团队。",
    "You already have an active subscription. Please cancel it before purchasing a new one.": "您已经从团队中登记了。",
    "I have transferred": "没有名字",
    "Have any questions?": "您确定要离开团队吗？您将无法访问该团队共享的所有资源。",
    "Still have any questions?": "请登录以加入团队。"
}